Question: Where can you find the latest vaccination and mask information?
Answer: the health advisories website

Question: What is a more flexible way to go to college and advance your career?
Answer: cpge@sjsu.edu

Question: During what times are courses available on campus?
Answer: academic gap periods

Question: Who teaches the courses for college credit?
Answer: sjsu faculty

Question: What can you do with a graduate degree or certificate?
Answer: advance your professional career

Question: What type of sjsu students may enroll in college courses?
Answer: disqualified

Question: How many units can you earn on campus or online to lighten your spring course load?
Answer: earn up to 4 units in 2 weeks

Question: How long are the courses that you can take on campus or online?
Answer: 5 to 10-week

Question: What is the purpose of partnering with sjsu?
Answer: help students from a variety of professions meet their industry's continuing education requirements

Question: What is the zip code of san jose state university?
Answer: 95192

