Question: What has a big impact on your educational experience?
Answer: sjsu home

Question: What type of housing options does sjsu offer?
Answer: greek houses

Question: Where can you find a list of on-campus buildings?
Answer: on-campus buildings

Question: What is the cost of on-campus housing at sjsu?
Answer: $7,379

Question: What is the name of the international house at sjsu?
Answer: 70

Question: What is the name of the i-house?
Answer: i-house

Question: What is sjsu cares?
Answer: sjsu cares

Question: What is the name of the community of spartans ready to offer assistance?
Answer: spartans

