Question: What college is dedicated to providing affordable access to high-quality education?
Answer: san jose state

Question: What is the name of the bursar's office?
Answer: spartan

Question: What type of plans are available that fit your budget and lifestyle?
Answer: meal plans

Question: Many spartans take advantage of what to help pay for their education?
Answer: financial aid and scholarships

Question: Where can you find out about grants, loans, and work-study options?
Answer: visit the financial aid and scholarship office

Question: What does sjsu's bursar's office assist students with?
Answer: pay your tuition and fees

Question: Are fees subject to change?
Answer: fees are subject to change

Question: What may need to be increased when public funding is inadequate?
Answer: fees listed in published schedules

Question: How long does csu reserve the right to increase or modify fees without notice?
Answer: until the date when instruction for a particular semester or quarter has begun

Question: What are the listed fees of csu subject to?
Answer: subject to change upon approval by the board of trustees, the chancellor, or the presidents,

Question: Changes in mandatory systemwide fees will be made in accordance with the requirements of what act?
Answer: student fee transparency and accountability act

