Question: When was san jose state university's privacy notice last updated?
Answer: november 30, 2022

Question: What does this notice describe?
Answer: how this information is collected, processed, maintained, protected, and disclosed

Question: Who is the data controller for all information collected under this notice?
Answer: california state university

Question: Who does this notice not apply to?
Answer: current or former employees, contractors, volunteers, and other workers at sjsu

Question: Why do you need to read this notice?
Answer: to understand our policies and practices regarding your information

Question: What is the term used to describe any information that identifies or describes an individual user of the sites?
Answer: "personal information"

Question: What is provided enhanced protections under eea laws?
Answer: "sensitive personal information"

Question: Why do we collect personal information?
Answer: for purposes relevant to csu operations

Question: What is an example of financial aid information?
Answer: information needed for student admission

Question: What is the legal basis for processing most of this information?
Answer: to perform a task in the public interest

Question: What is another legal basis for processing information?
Answer: legitimate interests

Question: What type of personal information may you provide?
Answer: contact information

Question: What type of area of interest is it?
Answer: academic

Question: What is a medical record number?
Answer: health record information

Question: What type of information do we collect about you?
Answer: profile information

Question: What act does the university's information management practices conform to?
Answer: information practices act of 1977

Question: How many g are in g?
Answer: 1232

Question: What are the other applicable laws pertaining to?
Answer: information privacy

Question: What laws will control in the event of a conflict between this notice and other laws governing the disclosure of university records?
Answer: public records act, the information practices act, ferpa, or other law

Question: What does the university not do with electronically collected personal information?
Answer: the university will not distribute or share electronically collected personal information (as defined in subdivision (d) of california government code section 11015.5) about users

Question: What does the university not sell to any third party?
Answer: the university will not sell any electronically collected personal information

Question: What act exempts electronically-collected personal information from requests?
Answer: california public records act

Question: What do we do to monitor the effectiveness of our sites and services?
Answer: (b) monitor the effectiveness of our sites and services

Question: What do you monitor to see the total number of visitors and traffic?
Answer: aggregate metrics

Question: What is an example of an isp?
Answer: ip addresses controlled by a specific web company

Question: Where is your personal information processed?
Answer: servers within the united states

Question: What will happen to your privacy?
Answer: all reasonable steps will be taken to protect your privacy in accordance with applicable data protection laws.

Question: What type of content includes comments, photos, videos, etc?
Answer: user content

Question: What happens if you remove user content?
Answer: copies may remain viewable in cached and archived pages or if other users have copied or stored your user content.

Question: What do we send to your computer when you visit the sites?
Answer: one or more cookies a small text file containing a string of alphanumeric characters

Question: What does a cookie not collect about you?
Answer: personal information

Question: Along with persistent cookies, what type of cookies do we use?
Answer: session cookies

Question: What type of cookie remains on your hard drive after you close your browser?
Answer: persistent cookie

Question: What type of cookies may be used by your browser on subsequent visits to sites?
Answer: persistent cookies

Question: What can be removed by following your browser's directions?
Answer: persistent cookies

Question: What is a temporary cookie that disappears after you close your browser?
Answer: session cookie

Question: What else can you do with a cookie?
Answer: to indicate when a cookie is being sent

Question: Some features of the sites or services may not function properly if the ability to accept what is disabled?
Answer: cookies

Question: What is the purpose of collecting information about use of the sites?
Answer: to collect information about use of the sites

Question: What collects information such as how often users visit our sites, what pages are visited, and what other sites were visited prior to coming to our sites?
Answer: google analytics

Question: What do we use the information we get from google analytics to do?
Answer: improve

Question: google does not combine the information collected through the use of google analytics with what type of information?
Answer: personally identifiable

Question: Who plants a permanent cookie on your browser to identify you as a unique user?
Answer: google analytics

Question: What is the name of the company that collects information about your visits to google's sites?
Answer: google analytics

Question: What can you prevent from recognizing you on return visits to the sites by disabling cookies on your browser?
Answer: google analytics

Question: What does our servers automatically record information from when you register with or view our sites?
Answer: your web browser

Question: What may include information such as your web request, internet protocol addresses or other device identifiers?
Answer: server logs

Question: What is collected using clear gifs?
Answer: no personal information

Question: What may we use in html-based emails sent to our users to track which emails are opened by recipients?
Answer: clear gifs

Question: What does california business & professions code section 22575(b) provide?
Answer: california residents are entitled to know how a website operator responds to "do not track" (dnt) browser settings

Question: What is the name of the feature offered by some browsers to request that your browsing is not tracked?
Answer: dnt

Question: Do we collect personally identifiable information when an individual uses our sites?
Answer: do not engage in the collection of personally identifiable information about users' online activities over time and across third party websites

Question: Who may the university share your personal data with?
Answer: government and law enforcement agencies or regulators

Question: How many ways can we enforce our terms of use or other policies?
Answer: (2)

Question: What is the third option to pursue available legal remedies or defend against legal claims?
Answer: (3)

Question: Who may we share your personal information with?
Answer: a third party

Question: What section of the penal code do we not violate?
Answer: section 502 of the penal code

Question: Who may we report any activities that we believe to be unlawful?
Answer: law enforcement agencies

Question: What shall the release of your personal information for security purposes be based on?
Answer: a determination made solely by us, as permitted by law

Question: Where is personal information stored by the university?
Answer: secure locations

Question: Who has access to the university's personal information?
Answer: members of the university's staff

Question: What is destroyed according to the university's records retention schedule?
Answer: confidential information

Question: What is the security of your personal information?
Answer: no method of transmission over the internet or method of electronic storage is 100% secure

Question: What can't we guarantee about the security of any information you transmit to the sites?
Answer: absolute security

Question: What kind of efforts do we make to ensure the security of our systems?
Answer: commercially reasonable

Question: What is not a guarantee that such information may not be accessed, disclosed, altered, or destroyed by breach of any of our physical, technical, or managerial safeguards?
Answer: this is not a guarantee that such information may not be accessed, disclosed, altered, or destroyed by breach of any of our physical, technical, or managerial safeguards

Question: Can we guarantee the security of any information you disclose online?
Answer: we cannot guarantee the security of any information you disclose online.

Question: For additional information on online privacy and security, please see what?
Answer: the university'spolicies and procedures related to information security

Question: Who can you consult in the event that personal information is compromised as a result of a breach of security?
Answer: thecalifornia attorney general's privacy enforcement and protection website.

Question: The inclusion of links does not imply endorsement by what organizations?
Answer: university or csu

Question: When you use a link to go from our sites to another website, what happens?
Answer: our notice is no longer in effect

Question: What are the rules and policies of other websites?
Answer: browsing and interaction on any other website, including those that have a link on our sites, is subject to that website's own rules and policies

Question: What should you do before proceeding?
Answer: read over those rules and policies

Question: We do not ensure the security of your personal information if you visit what?
Answer: websites not belonging to csu, nor are we the data controller for any information collected on those sites

Question: How long do we retain personal information?
Answer: only for as long as necessary to fulfill the purpose for which it was collected

Question: To what address can you send a request to have your personal information discarded?
Answer: postal or email address

Question: How long may it take to respond to your inquiry?
Answer: a reasonable period of time

Question: What happens if you request a change in information on our system?
Answer: deactivation or change of information on our system, such information may be retained in our backup systems

Question: How long may some information be retained as required by law?
Answer: longer periods

Question: mail is used to do what?
Answer: respond to requests for information

Question: What may we use to send you other messages?
Answer: email address

Question: How can you choose not to receive emails from us?
Answer: "unsubscribing"

Question: How long does it take for us to process your request?
Answer: up to thirty (30) business days

Question: Does this stop us from sending emails about your account?
Answer: this will not stop us from sending emails about your account or your transactions with us, or any other service-related email

Question: Does opting out affect our communications with you via telephone or mail?
Answer: opting out does not affect our communications with you via telephone or mail nor does it affect our use of your non-personally identifiable information as described in this notice.

Question: What are some of these rights restricted by law?
Answer: information that was collected on the basis of explicit consent, or are restricted by other conditions

Question: How long will it take for us to respond to your written request?
Answer: without unreasonable delay

Question: What will we do unless we notify you at the time of your request?
Answer: we will not charge you any fee

Question: What can you do if you are not satisfied with our response?
Answer: to complain to or seek advice from a supervisory authority

Question: How does the university provide notifications?
Answer: email notice, written or hard copy notice, or through conspicuous posting of such notice on our sites page,

Question: What can you do to prevent us from providing notifications to you?
Answer: opt out of certain means of notification

Question: Who is responsible for ensuring we have an up-to-date active and deliverable email address for you?
Answer: you are responsible for ensuring we have an up-to-date active and deliverable email address

Question: What is identified at the top of the page?
Answer: the date the notice was last revised

Question: Where will we provide notice of changes?
Answer: on the sites, or at www.sjsu.edu, prior to the effective date of any change

Question: What will constitute your acceptance of any change in this notice?
Answer: your continued use of the sites after any change in this notice

