Question: What is posted online at https://www.sjsu.edu/senate/?
Answer: all policies

Question: What governs the issuance of administrative grades?
Answer: university policy

Question: What type of grades are i, rp, and rd?
Answer: administrative grades

Question: What section of the grading page has instructions on how to submit a request for a grade change?
Answer: change from all other grades

Question: How do you do a grade change?
Answer: follow the online grade change request

Question: What happens when a request has been processed?
Answer: once the request has been processed, you will not be able to electronically cancel the request

Question: What do we advise you to do before submitting your request?
Answer: review and ensure the accuracy of your request

Question: When can requests for grade changes be made?
Answer: only for classes with posted grades of i, rp, or rd

Question: What are eligible to change online?
Answer: grades

Question: What cannot you change via the online process?
Answer: grades

Question: Where can you find more information on grading?
Answer: the registrar's website on grading

Question: Who processes requests submitted through the faculty self-service process?
Answer: the office of the registrar

Question: What section of the grading page should you refer to for instructions?
Answer: change from all other grades

Question: What is the email address for general inquiries?
Answer: registrar@sjsu.edu

Question: What is the email address for docusign forms submission?
Answer: records-regist@sjsu.edu

Question: What time are live chat hours?
Answer: 4:00 p.m.

Question: What time is it?
Answer: 11:30 a.m

Question: When is the student services center closed?
Answer: 3:00 p.m.closed weekends and holidays

Question: What time is it?
Answer: 8:15

Question: Where is the registrar's office located?
Answer: one washington square

Question: What is an essential part of maintaining your academic record?
Answer: keeping your personal information current and accurate

Question: What do you need to submit if updating via mysjsu not available?
Answer: personal information change request

Question: What do you need to submit via online or submit a pdf form?
Answer: personal information change request

Question: What are you required to submit to validate the change?
Answer: supporting documents

Question: At what part of the student services center can you drop off the form?
Answer: window

Question: What is allowed as long as the name is not used to misrepresent or evade legal obligations?
Answer: preferred names

Question: What happens if a preferred name is being used improperly?
Answer: the university reserves the right to remove a preferred name

Question: What must students do in their mysjsu by posted deadlines?
Answer: students must follow the guide to add a diploma name

Question: What name will be used if a student does not follow the guide to add a diploma name by the posted deadlines?
Answer: the primary (legal) name

Question: What is the email address for docusign forms submission?
Answer: records-regist@sjsu.edu

Question: What time are live chat hours?
Answer: 4:00 p.m.

Question: What time is it?
Answer: 11:30 a.m

Question: When is the student services center closed?
Answer: 3:00 p.m.closed weekends and holidays

Question: What time is it?
Answer: 8:15

Question: What is the mailing address of the registrar of san jose state university?
Answer: one washington square

Question: What is the email address for docusign forms submission?
Answer: records-regist@sjsu.edu

Question: What time are live chat hours?
Answer: 4:00 p.m.

Question: What time is it?
Answer: 11:30 a.m

Question: When is the student services center closed?
Answer: 3:00 p.m.closed weekends and holidays

Question: What time is it?
Answer: 8:15

Question: Where is the registrar's office located?
Answer: one washington square

Question: When should you submit the visitor application?
Answer: at least 30 days before the start of the term

Question: Who must you contact for registration deadlines and procedures?
Answer: host campus

Question: What time are live chat hours?
Answer: 4:00 p.m.

Question: What time is it?
Answer: 11:30 a.m

Question: When is the student services center closed?
Answer: 3:00 p.m.closed weekends and holidays

Question: What time is it?
Answer: 8:15

Question: What is the mailing address of the registrar of san jose state university?
Answer: one washington square

Question: How can students now authorize designees to disclose their records?
Answer: students can now authorize designee(s) through the mysjsu portal

Question: What is another name for ferpa?
Answer: buckley

Question: What does fpco stand for?
Answer: family policy compliance office

Question: What is a federal law that protects the privacy of student records?
Answer: department of education

Question: What is the only exception to San jose state university releasing information from student records without written consent?
Answer: student information that the university has deemed as directory information

Question: What is more restricted than what ferpa provides as directory information?
Answer: sjsu student information disclosure policy

Question: What is the only way to prevent release?
Answer: directory information

Question: Failure to comply with the amendment may result in the loss of what?
Answer: federal funding, including various forms of federal student aid

Question: What is the email address for ferpa inquiries?
Answer: registrar@sjsu.edu

Question: What time are live chat hours?
Answer: 4:00 p.m.

Question: What time is it?
Answer: 11:30 a.m

Question: When is the student services center closed?
Answer: 3:00 p.m.closed weekends and holidays

Question: What time is it?
Answer: 8:15

Question: Where is the registrar's office located?
Answer: one washington square

Question: What is the email address for undergraduate or post bacc students?
Answer: undergraduate-education@sjsu.edu

Question: What is the email address for graduate students required if a financial aid student required $200 $45?
Answer: graduate-studies@sjsu.edu

Question: What time are live chat hours?
Answer: 4:00 p.m.

Question: What time is it?
Answer: 11:30 a.m

Question: When is the student services center closed?
Answer: 3:00 p.m.closed weekends and holidays

Question: What time is it?
Answer: 8:15

Question: Where is the registrar's office located?
Answer: one washington square

Question: Are students allowed to repeat a course if they earned a non-passing grade?
Answer: students are allowed to repeat a course in which they earned a non-passing grade

Question: Are students allowed to repeat a course in which they already earned a passing grade?
Answer: students are not allowed to repeat a course in which they already earned a passing grade,

Question: What is the name of the policy that covers undergraduate and graduate specific policies?
Answer: the repeat policy

Question: When can students register during the advance registration period?
Answer: anytime

Question: What is grade forgiveness?
Answer: a new grade replaces the former grade with respect to the grade point average

Question: What remains on the transcript?
Answer: the original grade

Question: What is the only type of courses at sjsu that will have a student's gpa refreshed?
Answer: courses taken and repeated

Question: What are the unit limits in the grade forgiveness policy of san jose state university?
Answer: unit limits.after the pool of grade forgiveness units have been depleted or used to the fullest extent allowable, the repeated grade shall not replace the original grade

Question: How are grade points and units calculated at sjsu?
Answer: grade points and units from all attempts shall be calculated in the student's sjsu cumulative gpa and overall gpa.

Question: What is the name of the policy that describes the requirements for a student to attend san jose state university?
Answer: university policy f08-2

Question: What time are live chat hours?
Answer: 4:00 p.m.

Question: What time is it?
Answer: 11:30 a.m

Question: When is the student services center closed?
Answer: 3:00 p.m.closed weekends and holidays

Question: What time is it?
Answer: 8:15

Question: Where is the registrar's office located?
Answer: one washington square

Question: Who provides verification letters for students?
Answer: registrars office

Question: How many types of letters are available?
Answer: four

Question: What is the email address for records-regist at sjsu?
Answer: records-regist@sjsu.edu

Question: What email address should you use for security reasons?
Answer: sjsu

Question: Who can you contact for additional information about verification?
Answer: registrar@sjsu.edu

Question: What is the email address for general inquiries?
Answer: registrar@sjsu.edu

Question: What is the email address for docusign forms submission?
Answer: records-regist@sjsu.edu

Question: What time are live chat hours?
Answer: 4:00 p.m.

Question: What time is it?
Answer: 11:30 a.m

Question: When is the student services center closed?
Answer: 3:00 p.m.closed weekends and holidays

Question: What time is it?
Answer: 8:15

Question: Where is the registrar's office located?
Answer: one washington square

Question: What should you do if you don't see the "apply" button?
Answer: contact your graduation evaluator.

Question: What will you receive if you apply by the dates shown below?
Answer: priority class registration

Question: How many semesters with priority registration are allowed?
Answer: two semesters with priority registration

Question: How many values should your graduation status have in mysjsu?
Answer: four

Question: How many units have you completed to be eligible to apply?
Answer: at least 85 units

Question: How long will this status remain?
Answer: until we award your degree.

Question: How do you know if you have earned a degree?
Answer: you have completed all requirements and we have awarded your degree.

Question: What is the email address for general inquiries?
Answer: registrar@sjsu.edu docusign forms submission: records-regist@sjsu.edu

Question: What time are live chat hours?
Answer: 4:00 p.m.

Question: What time is it?
Answer: 11:30 a.m

Question: When is the student services center closed?
Answer: 3:00 p.m.closed weekends and holidays

Question: What time is it?
Answer: 8:15

Question: Where is the registrar's office located?
Answer: one washington square

Question: What are the three factors that determine residency in california?
Answer: physical presence, intent to remain in california indefinitely, and a valid immigration status

Question: How long does it take for sjsu to determine your residency?
Answer: 2 to 4 weeks

Question: What is the email address for docusign forms submission?
Answer: records-regist@sjsu.edu

Question: What time are live chat hours?
Answer: 4:00 p.m.

Question: What time is it?
Answer: 11:30 a.m

Question: When is the student services center closed?
Answer: 3:00 p.m.closed weekends and holidays

Question: What time is it?
Answer: 8:15

Question: Where is the registrar's office located?
Answer: one washington square

Question: What is the mission of the office of the registrar?
Answer: to serve the san jose state university community by maintaining the integrity of student records, upholding and enforcing regulations relating to policies and explaining those policies to students, alumni, faculty, and staff through accurate, efficient services, delivered with respect and care.

Question: What is the email address for docusign forms submission?
Answer: records-regist@sjsu.edu

Question: What time are live chat hours?
Answer: 4:00 p.m.

Question: What time is it?
Answer: 11:30 a.m

Question: When is the student services center closed?
Answer: 3:00 p.m.closed weekends and holidays

Question: What time is it?
Answer: 8:15

Question: Where is the registrar's office located?
Answer: one washington square

Question: What may a student use on their diploma?
Answer: a name other than their primary (legal) name

Question: What happens if a student adds a diploma name before the deadlines below?
Answer: if the student adds a diploma name

Question: How long does it take to receive a diploma from mysjsu?
Answer: 2-3 weeks

Question: What do we use to ship diplomas?
Answer: standard usps first class mail

Question: What dates are shown below?
Answer: typical diploma arrival dates

Question: What must be submitted before the last day of the semester?
Answer: address changes

Question: How do we send diplomas?
Answer: usps first class mail, so we will not have any tracking information.we will send diplomas to international addresses

Question: What may vary?
Answer: the format of these addresses

Question: What would a friend do to get a tracking number?
Answer: friend would then forward the diploma to the student using fedex/ups

Question: How long does it take for a student to receive their diploma?
Answer: two months

Question: How long must a student wait to report a missing diploma?
Answer: 7 months

Question: What will your diploma include if you are a summer graduate?
Answer: all majors, one minor, plus latin and department honors

Question: What type of student will not receive their diploma if they have a hold on their account?
Answer: financial holds on their account

Question: What do you check to see if you have any holds?
Answer: mysjsu

Question: What should you do when you have cleared your holds?
Answer: inform your graduation evaluator when you have cleared your holds.

Question: How much is the diploma fee?
Answer: $10

Question: What type of student can submit a paper form and pay by check?
Answer: bachelor

Question: How long will it take to receive your diploma?
Answer: 3-4 weeks

Question: What type of holder does the special events team provide?
Answer: padded

Question: What time are live chat hours?
Answer: 4:00 p.m.

Question: What time is it?
Answer: 11:30 a.m

Question: When is the student services center closed?
Answer: 3:00 p.m.closed weekends and holidays

Question: What time is it?
Answer: 8:15

Question: Where is the registrar's office located?
Answer: one washington square

Question: What state funds institutions of higher education?
Answer: california

Question: How long must you remain in california to be eligible for resident status?
Answer: at least one year prior to the residence determination date, maintain physical presence in california

Question: What should include the items listed below?
Answer: evidence of intent to remain in california indefinitely

Question: What does physical presence in california for the specific intention of academic study not constitute intent to make california your permanent home?
Answer: physical presence in california for the specific intention of academic study does not constitute intent to make california your permanent home.

Question: What states that the residence of applicants who are under 19 is based on the residence of the parents or guardian?
Answer: california state university policy

Question: Whose identity and residence should you indicate on the csu admission application and residency questionnaires if you are under 19?
Answer: your parent or guardian

Question: What impact will there be?
Answer: there will not be any impact

Question: What is your residency based on if you are under the age of 19?
Answer: your parents

Question: What determines residency if you are over the age of 19?
Answer: what steps you take to establish and maintain your residency.no.a non citizen with a visa that prohibits establishing a domicile in california during any portion of the durational period may not be granted resident status

Question: Who determines each students residency status when the completed application for admission is received and processed?
Answer: the admissions office/graduate admission at sjsu

Question: What is the decision based on?
Answer: the information contained in the application for admission, transcripts, and other documents

Question: How long does the residency status remain in effect?
Answer: until the student submits the residence questionnaire

Question: When should you use this form?
Answer: if it is your first semester

Question: What is required at the time of application for admission?
Answer: residence questionnaire

Question: How long have you been a matriculated student for at least one semester?
Answer: if you have paid non-resident fees as a matriculated student for at least one semester.

Question: What else do you need to submit to complete your application?
Answer: residency related information

Question: Who do you contact if you have further questions regarding your residency?
Answer: the admissions or graduate admissions office

Question: Do you follow the steps below?
Answer: follow steps

Question: What should you do before submitting an appeal?
Answer: read these instructions

Question: In what format are the instructions for submitting an appeal?
Answer: [pdf]

Question: What is the phone number to submit an appeal?
Answer: 408-283-7500(select option 3)

Question: What time are live chat hours?
Answer: 4:00 p.m.

Question: What time is it?
Answer: 11:30 a.m

Question: When is the student services center closed?
Answer: 3:00 p.m.closed weekends and holidays

Question: What time is it?
Answer: 8:15

Question: Where is the registrar's office located?
Answer: one washington square

Question: What is the credit/no credit option?
Answer: no credit

Question: What options are available on the forms page under grades/ grading?
Answer: audit/ cr/ nc

Question: What is due by the last day to add?
Answer: the request form

Question: What will happen if the option form is signed and submitted?
Answer: no credit back to the normal letter grading option.no grade points will be posted on the student's permanent record.

Question: What is a sjsu policy?
Answer: auditing a class.only available to upper-division (junior or senior) and post baccalaureate

Question: The course taken for what option must be outside the major, minor and general education(ge) requirements?
Answer: cr/ nc

Question: What are the sjsu policies?
Answer: credit/no credit (cr/ nc)

Question: What is the email address for general inquiries?
Answer: registrar@sjsu.edudocusignforms

Question: What time are live chat hours?
Answer: 4:00 p.m.

Question: What time is it?
Answer: 11:30 a.m

Question: When is the student services center closed?
Answer: 3:00 p.m.closed weekends and holidays

Question: What time is it?
Answer: 8:15

Question: Where is the registrar's office located?
Answer: one washington square

Question: What program is no longer offered by san jose state university?
Answer: over-sixty

Question: What is the email address for general inquiries?
Answer: registrar@sjsu.edu

Question: What time are live chat hours?
Answer: 4:00 p.m.

Question: What time is it?
Answer: 11:30 a.m

Question: When is the student services center closed?
Answer: 3:00 p.m.closed weekends and holidays

Question: What time is it?
Answer: 8:15

Question: Where is the registrar's office located?
Answer: one washington square

Question: Why is sjsu no longer accepting students?
Answer: sjsu will no longer acceptany incoming students until further notice.sjsu students now have access to more fully online courses

Question: How many semesters are allowed for this program?
Answer: two or more consecutive semesters

Question: Who must you contact for registration deadlines and procedures?
Answer: host campus

Question: What time are live chat hours?
Answer: 4:00 p.m.

Question: What time is it?
Answer: 11:30 a.m

Question: When is the student services center closed?
Answer: 3:00 p.m.closed weekends and holidays

Question: What time is it?
Answer: 8:15

Question: Where is the registrar's office located?
Answer: one washington square

Question: Is it needed?
Answer: yes,

Question: pay attention to what on the form?
Answer: instructions

Question: What do some forms require you to enter?
Answer: all the class components

Question: Who signs late enrollment petitions?
Answer: academic approvers

Question: What is the name of the signing order page?
Answer: docusign

Question: To see who has not signed, refer to which faq?
Answer: faq #4.see table below on which forms you (student) can resend or edit email address to resend.

Question: What is the name of the company that allows you to sign up for a mailing service?
Answer: docusign

Question: Where can you find your form?
Answer: find your form

Question: What will you see if more signatures are needed?
Answer: waiting for others

Question: Where do you click to resend?
Answer: action menu

Question: What is sent to all outstanding recipients of the form?
Answer: email notification for your form

Question: What do you click to edit or correct an email address?
Answer: drop down arrow

Question: What can be done to the signer(s) as needed?
Answer: edit/correct

Question: Who do you email if you are unable to resend or edit the form?
Answer: registrars office at registrar@sjsu.edu

Question: What do you need to specify in the subject of your inquiry?
Answer: the reason for this inquiry,

Question: What does docusign do to the signer?
Answer: resend email

Question: What do you need to specify in your inquiry?
Answer: the form

Question: Along with your name, what id do you need to put on the form?
Answer: sjsu

Question: What does faq #6 include?
Answer: the class(es) and instructor name(s) inquiring on.refer to faq #6.

Question: Who would the form need to be corrected to reroute to instead of the instructor?
Answer: department chair

Question: Where can you find out how to correct and resend the form?
Answer: faq #6

Question: How do you get the form in the email?
Answer: open the form via the link

Question: In what color of text will you see if your form was processed or denied?
Answer: green

Question: What happens if the first form isn't filled out correctly?
Answer: we will deny the first form and you will have to submit a new form with all classes listed

Question: What do forms from the registrar's office usually have in the subject?
Answer: students name and the form/petition name

Question: Are the subject and email that it was sent from similar to the one you would receive?
Answer: the subject and the email that it was sent from are similar to the one you would receive

Question: What is the email address for docusign forms submission?
Answer: records-regist@sjsu.edu

Question: What time are live chat hours?
Answer: 4:00 p.m.

Question: What time is it?
Answer: 11:30 a.m

Question: When is the student services center closed?
Answer: 3:00 p.m.closed weekends and holidays

Question: What time is it?
Answer: 8:15

Question: What is the mailing address of the registrar of san jose state university?
Answer: one washington square

Question: What is the law governing residence for tuition purposes at california state university?
Answer: california education code sections 68000-68090, 68120-68134, and 89705-89707.5,

Question: Where can you find legal resources for California residents?
Answer: california state university's website.

Question: Why cannot this student qualify for reclassification from nonresident to resident?
Answer: this student cannot meet the core requirement of demonstrating financial independence necessary to qualify for reclassification from nonresident to resident.

Question: What section of the california code of regulations governs the discipline of a student if they are classified incorrectly?
Answer: section 41301 of title 5 of the california code of regulations.

Question: Who do you contact at the university you plan to attend to discuss your particular situation?
Answer: residency specialist

Question: What is the email address for docusign forms submission?
Answer: records-regist@sjsu.edu

Question: What time are live chat hours?
Answer: 4:00 p.m.

Question: What time is it?
Answer: 11:30 a.m

Question: When is the student services center closed?
Answer: 3:00 p.m.closed weekends and holidays

Question: What time is it?
Answer: 8:15

Question: Where is the registrar's office located?
Answer: one washington square

Question: What provides an opportunity for currently matriculated csu students to enroll in a fully online course through another csu campus?
Answer: csu fully online program

Question: How many courses can a student take at a csu campus?
Answer: students may only enroll in one course at another csu campus during each regular semester

Question: What is included in the students full-time tuition for that semester?
Answer: the course is included in the students full-time tuition for that semester.

Question: What should you email if you have questions about csu fully online?
Answer: coursematch@calstate.edu

Question: What is the phone number for coursematch@calstate.edu?
Answer: 408-283-7500(select option 3)

Question: What time are live chat hours?
Answer: 4:00 p.m.

Question: What time is it?
Answer: 11:30 a.m

Question: When is the student services center closed?
Answer: 3:00 p.m.closed weekends and holidays

Question: What time is it?
Answer: 8:15

Question: Where is the registrar's office located?
Answer: one washington square

Question: What university will no longer accept students due to impaction?
Answer: sjsu

Question: What is the name of the program that allows sjsu students to take online courses at other csu campuses?
Answer: csu fully online.see requirements and conditions below if you are eligible to enroll in one undergraduate course per academic term at a participating university of california campus or california community college

Question: What can you find out from the registration calendar?
Answer: the deadline to add and census date for the semester you are enrolling

Question: What time are live chat hours?
Answer: 4:00 p.m.

Question: What time is it?
Answer: 11:30 a.m

Question: When is the student services center closed?
Answer: 3:00 p.m.closed weekends and holidays

Question: What time is it?
Answer: 8:15

Question: Where is the registrar's office located?
Answer: one washington square

Question: Who is the person assigned to review your graduation application?
Answer: your graduation evaluator

Question: What will this person be your contact for?
Answer: all questions related to the graduation process

Question: What is the email address for general inquiries?
Answer: registrar@sjsu.edu

Question: What time are live chat hours?
Answer: 4:00 p.m.

Question: What time is it?
Answer: 11:30 a.m

Question: When is the student services center closed?
Answer: 3:00 p.m.closed weekends and holidays

Question: What time is it?
Answer: 8:15

Question: Where is the registrar's office located?
Answer: one washington square

Question: What information can you find on the summer session site?
Answer: class schedule, fees, how to register

Question: What is the name of SJSU's college of professional and global education?
Answer: college of professional and global education

Question: What time are live chat hours?
Answer: 4:00 p.m.

Question: What time is it?
Answer: 11:30 a.m

Question: When is the student services center closed?
Answer: 3:00 p.m.closed weekends and holidays

Question: What time is it?
Answer: 8:15

Question: Where is the registrar's office located?
Answer: one washington square

Question: What is a 5 or 6-digit number given to students by the instructor or department that enables the student to enroll in a course?
Answer: a permission number

Question: Who should you contact if an instructor is not listed for a course?
Answer: department offering the course.

Question: What can not override these two requirements?
Answer: permission numbers

Question: What time are live chat hours?
Answer: 4:00 p.m.

Question: What time is it?
Answer: 11:30 a.m

Question: When is the student services center closed?
Answer: 3:00 p.m.closed weekends and holidays

Question: What time is it?
Answer: 8:15

Question: Where is the registrar's office located?
Answer: one washington square

Question: What is a process that allows a disqualified student to restore good academic standing?
Answer: reinstatement

Question: This is the first step towards restoring what status?
Answer: full matriculation

Question: Where is a student eligible to reapply after achieving good academic standing with a cumulative gpa of 2.0 or higher?
Answer: cal state apply for readmission to resume status as a fully matriculated student

Question: Is readmission a separate process from reinstatement?
Answer: readmission is a separate process from reinstatement.

Question: How do students apply to UC Davis?
Answer: students must reapply using the cal state apply processes

Question: To meet filing deadlines, students may need to start what process before reinstatement?
Answer: readmission process

Question: What should a student consider doing as part of their application?
Answer: student should also consider submitting the former student returning (fsr) petition

Question: Who can a student contact for more information?
Answer: admissions office

Question: What does not guarantee approval of the students request for reinstatement?
Answer: raising their gpa

Question: Some departments place restrictions on what to their major degree programs?
Answer: reinstatement

Question: What is the only reason a student will be reinstated in this category?
Answer: serious and compelling reasons

Question: This category is reserved for grade changes following what?
Answer: university policy

Question: Who should students consult for details?
Answer: their advisor(s)

Question: How long have these students spent away from sjsu since their disqualification?
Answer: substantial time away from sjsu

Question: What time are live chat hours?
Answer: 4:00 p.m.

Question: What time is it?
Answer: 11:30 a.m

Question: When is the student services center closed?
Answer: 3:00 p.m.closed weekends and holidays

Question: What time is it?
Answer: 8:15

Question: Where is the registrar's office located?
Answer: one washington square

Question: What is the policy for instructor drop?
Answer: sjsu policy for instructor drop

Question: What time are live chat hours?
Answer: 4:00 p.m.

Question: What time is it?
Answer: 11:30 a.m

Question: When is the student services center closed?
Answer: 3:00 p.m.closed weekends and holidays

Question: What time is it?
Answer: 8:15

Question: Where is the registrar's office located?
Answer: one washington square

Question: What can replace an enrolled class with another open or waitlisted class in one action?
Answer: the swap function

Question: What happens if you are enrolled from the open or waitlisted replacement class?
Answer: the original class will be dropped automatically.you can find the swap tab within the enroll page in the student center.

Question: What can you do with an enrolled class?
Answer: set up your enrolled class to be swapped with a waitlisted class

Question: When will the swap class take place?
Answer: when the class becomes open

Question: What does the class swap look at?
Answer: class requirements

Question: What are some reasons the system will not perform a class swap?
Answer: time conflict, not meeting prerequisites or corequisites, or you have taken the class

Question: What happens if you swap a zero unit related class section that is full?
Answer: dropped from all enrolled sections

Question: What class will be added to the waitlist of all related class sections?
Answer: biol 21 lecture and lab) and added to the waitlist of all related class sections.if the class is open it will show immediately in your class schedule.

Question: What email address should you check frequently?
Answer: mysjsu

Question: What is the phone number to contact your advisor?
Answer: 408-283-7500

Question: What time are live chat hours?
Answer: 4:00 p.m.

Question: What time is it?
Answer: 11:30 a.m

Question: When is the student services center closed?
Answer: 3:00 p.m.closed weekends and holidays

Question: What time is it?
Answer: 8:15

Question: Where is the registrar's office located?
Answer: one washington square

Question: What is the first step in determining if you have a hold that will prevent registration?
Answer: to determine if you have a hold

Question: What do you search for on one.sjsu.edu?
Answer: mysjsu

Question: Where on the student center page should you look for "holds"?
Answer: top right column

Question: What time are live chat hours?
Answer: 4:00 p.m.

Question: What time is it?
Answer: 11:30 a.m

Question: When is the student services center closed?
Answer: 3:00 p.m.closed weekends and holidays

Question: What time is it?
Answer: 8:15

Question: Where is the registrar's office located?
Answer: one washington square

Question: What has been implemented to grant peoplesoft basic student records access to employees in departments based upon job roles?
Answer: an automated process has been implemented to grant peoplesoft basic student records access to employees in departments based upon job roles/ responsibilities, excluding student workers

Question: What must employees complete to maintain access?
Answer: csu learn data security and ferpa training

Question: When will access be removed?
Answer: if the employee is not compliant with the training requirement

Question: What has been granted to the employee if the employee has peoplesoft basic student records access?
Answer: sami gateway reports

Question: What time are live chat hours?
Answer: 4:00 p.m.

Question: What time is it?
Answer: 11:30 a.m

Question: When is the student services center closed?
Answer: 3:00 p.m.closed weekends and holidays

Question: What time is it?
Answer: 8:15

Question: Where is the registrar's office located?
Answer: one washington square

Question: What is the email address for docusign forms submission?
Answer: records-regist@sjsu.edu

Question: What time are live chat hours?
Answer: 4:00 p.m.

Question: What time is it?
Answer: 11:30 a.m

Question: When is the student services center closed?
Answer: 3:00 p.m.closed weekends and holidays

Question: What time is it?
Answer: 8:15

Question: Where is the registrar's office located?
Answer: one washington square

Question: What is the email address for docusign forms submission?
Answer: records-regist@sjsu.edu

Question: What time are live chat hours?
Answer: 4:00 p.m.

Question: What time is it?
Answer: 11:30 a.m

Question: When is the student services center closed?
Answer: 3:00 p.m.closed weekends and holidays

Question: What time is it?
Answer: 8:15

Question: Where is the registrar's office located?
Answer: one washington square

Question: If you have attended a california high school for a minimum of three years, how do you qualify for the nonresident tuition exemption?
Answer: if you do not meet the residency requirements

Question: What form should you fill out if you do not meet the residency requirements but have attended a california high school for a minimum of three years?
Answer: fileab 540(csu nonresident tuition exemption)

Question: What time are live chat hours?
Answer: 4:00 p.m.

Question: What time is it?
Answer: 11:30 a.m

Question: When is the student services center closed?
Answer: 3:00 p.m.closed weekends and holidays

Question: What time is it?
Answer: 8:15

Question: What is the mailing address of the registrar of san jose state university?
Answer: one washington square

Question: Where can you find the most current news about registrars?
Answer: registrar updates

Question: What is the email address for docusign forms submission?
Answer: records-regist@sjsu.edu

Question: What time are live chat hours?
Answer: 4:00 p.m.

Question: What time is it?
Answer: 11:30 a.m

Question: When is the student services center closed?
Answer: 3:00 p.m.closed weekends and holidays

Question: What time is it?
Answer: 8:15

Question: Where is the registrar's office located?
Answer: one washington square

Question: Are students allowed to repeat a course if they earned a non-passing grade?
Answer: students are allowed to repeat a course in which they earned a non-passing grade

Question: Are students allowed to repeat a course in which they already earned a passing grade?
Answer: students are not allowed to repeat a course in which they already earned a passing grade,

Question: What is the name of the policy that covers undergraduate and graduate specific policies?
Answer: the repeat policy

Question: When can students register during the advance registration period?
Answer: anytime

Question: What is grade forgiveness?
Answer: a new grade replaces the former grade with respect to the grade point average

Question: What remains on the transcript?
Answer: the original grade

Question: What is the only type of courses at sjsu that will have a student's gpa refreshed?
Answer: courses taken and repeated

Question: What are the unit limits in the grade forgiveness policy of san jose state university?
Answer: unit limits.after the pool of grade forgiveness units have been depleted or used to the fullest extent allowable, the repeated grade shall not replace the original grade

Question: How are grade points and units calculated at sjsu?
Answer: grade points and units from all attempts shall be calculated in the student's sjsu cumulative gpa and overall gpa.

Question: What is the name of the policy that describes the requirements for a student to attend san jose state university?
Answer: university policy f08-2

Question: What time are live chat hours?
Answer: 4:00 p.m.

Question: What time is it?
Answer: 11:30 a.m

Question: When is the student services center closed?
Answer: 3:00 p.m.closed weekends and holidays

Question: What time is it?
Answer: 8:15

Question: Where is the registrar's office located?
Answer: one washington square

Question: What page has this page been moved to?
Answer: dual enrollment registration page.phone:408-283-7500(select option 3)fax: 408-924-2077

Question: What time are live chat hours?
Answer: 4:00 p.m.

Question: What time is it?
Answer: 11:30 a.m

Question: When is the student services center closed?
Answer: 3:00 p.m.closed weekends and holidays

Question: What time is it?
Answer: 8:15

Question: Where is the registrar's office located?
Answer: one washington square

Question: How can you stay on-track in the final weeks before graduation?
Answer: the checklist below to help ensure you stay on-track in the final weeks before graduation

Question: What time are live chat hours?
Answer: 4:00 p.m.

Question: What time is it?
Answer: 11:30 a.m

Question: When is the student services center closed?
Answer: 3:00 p.m.closed weekends and holidays

Question: What time is it?
Answer: 8:15

Question: Where is the registrar's office located?
Answer: one washington square

Question: What is the email address for general inquiries?
Answer: registrar@sjsu.edu

Question: What is the email address for docusign forms submission?
Answer: records-regist@sjsu.edu

Question: What time are live chat hours?
Answer: 4:00 p.m.

Question: What time is it?
Answer: 11:30 a.m

Question: When is the student services center closed?
Answer: 3:00 p.m.closed weekends and holidays

Question: What time is it?
Answer: 8:15

Question: Where is the registrar's office located?
Answer: one washington square

Question: What is the preferred and secured method?
Answer: docusign

Question: What do you use to send forms to records-regist@sjsu.edu?
Answer: sjsu email

Question: What is the usps mail phone number?
Answer: 408-283-7500(select option 3)

Question: What time are live chat hours?
Answer: 4:00 p.m.

Question: What time is it?
Answer: 11:30 a.m

Question: When is the student services center closed?
Answer: 3:00 p.m.closed weekends and holidays

Question: What time is it?
Answer: 8:15

Question: Where is the registrar's office located?
Answer: one washington square

Question: What type of petition can be submitted at the gape site?
Answer: change of the graduate program

Question: What time are live chat hours?
Answer: 4:00 p.m.

Question: What time is it?
Answer: 11:30 a.m

Question: When is the student services center closed?
Answer: 3:00 p.m.closed weekends and holidays

Question: What time is it?
Answer: 8:15

Question: Where is the registrar's office located?
Answer: one washington square

Question: When should students be able to view their grades on mysjsu?
Answer: two weeks after the last day of instruction of each semester.

Question: What type of transcript can you print from mysjsu?
Answer: unofficial transcript

Question: How long does it take for a student to see their grades?
Answer: three weeks

Question: What is required of a student to take a class?
Answer: enrollment in the class

Question: What form do you need to submit if you believe there has been a grading error?
Answer: credit/no credit/audit option form

Question: If your degree has been awarded, your academic record is what?
Answer: sealed

Question: What type of grades does sjsu use?
Answer: standard letter grades

Question: What does unauthorized withdrawalic mean?
Answer: incomplete

Question: What will happen to your academic standing even if your gpa has changed?
Answer: gpa may have changed due to the retroactive course drop or semester withdrawal, your academic standing will remain for that semester.

Question: What time are live chat hours?
Answer: 4:00 p.m.

Question: What time is it?
Answer: 11:30 a.m

Question: When is the student services center closed?
Answer: 3:00 p.m.closed weekends and holidays

Question: What time is it?
Answer: 8:15

Question: Where is the registrar's office located?
Answer: one washington square

Question: What is essential to your academic success?
Answer: staying informed about registration and payment deadlines

Question: What do you need to see on each calendar for the current and future terms?
Answer: key dates

Question: What link is available on the top of each calendar?
Answer: payment due date

Question: What is available at the office of the provost's site?
Answer: academic year calendars

Question: What time are live chat hours?
Answer: 4:00 p.m.

Question: What time is it?
Answer: 11:30 a.m

Question: When is the student services center closed?
Answer: 3:00 p.m.closed weekends and holidays

Question: What time is it?
Answer: 8:15

Question: What is the mailing address of the registrar of san jose state university?
Answer: one washington square

Question: If you are what and want to complete your degree, this page will help guide you through the process?
Answer: if you are a former student who applied for graduation

Question: What should you do with this presentation?
Answer: browse

Question: What are the resources below for more detail?
Answer: review resources

Question: What time are live chat hours?
Answer: 4:00 p.m.

Question: What time is it?
Answer: 11:30 a.m

Question: When is the student services center closed?
Answer: 3:00 p.m.closed weekends and holidays

Question: What time is it?
Answer: 8:15

Question: Where is the registrar's office located?
Answer: one washington square

Question: What is the email address for docusign forms submission?
Answer: records-regist@sjsu.edu

Question: What time are live chat hours?
Answer: 4:00 p.m.

Question: What time is it?
Answer: 11:30 a.m

Question: When is the student services center closed?
Answer: 3:00 p.m.closed weekends and holidays

Question: What time is it?
Answer: 8:15

Question: Where is the registrar's office located?
Answer: one washington square

Question: How many semesters must a student have completed to be eligible for a one semester leave?
Answer: one semester

Question: How do you enroll in mysjsu after a one semester leave?
Answer: you will receive a registration appointment in mysjsu for the semester following your one semester leave

Question: How many semesters of leave can a student take?
Answer: four

Question: What happens to your mysjsu account if you're out for longer than four semesters?
Answer: you will not have access to your mysjsu after being out for longer than 12 months.

Question: What are you considered if you are enrolled in at least one class per semester?
Answer: active continuing student

Question: What must a student do if they miss two consecutive semesters?
Answer: reapply for admission through the cal state apply site

Question: What do you do if you have questions about re-applying?
Answer: if you have any questions about re-applying, contact the admissions office.

Question: What happens if you do not enroll for two or more consecutive semesters?
Answer: automatically cancel your student status

Question: Why should you drop all classes by the drop deadline?
Answer: to avoid academic penalty.

Question: What time are live chat hours?
Answer: 4:00 p.m.

Question: What time is it?
Answer: 11:30 a.m

Question: When is the student services center closed?
Answer: 3:00 p.m.closed weekends and holidays

Question: What time is it?
Answer: 8:15

Question: Where is the registrar's office located?
Answer: one washington square

Question: What is the email address for docusign forms submission?
Answer: records-regist@sjsu.edu

Question: What time are live chat hours?
Answer: 4:00 p.m.

Question: What time is it?
Answer: 11:30 a.m

Question: When is the student services center closed?
Answer: 3:00 p.m.closed weekends and holidays

Question: What time is it?
Answer: 8:15

Question: Where is the registrar's office located?
Answer: one washington square

Question: What is the quickest way to get a copy?
Answer: order an electronic(pdf) copy

Question: What is the name of the website where you can find more information about sjsu?
Answer: transcript portal

Question: What time are live chat hours?
Answer: 4:00 p.m.

Question: What time is it?
Answer: 11:30 a.m

Question: When is the student services center closed?
Answer: 3:00 p.m.closed weekends and holidays

Question: What time is it?
Answer: 8:15

Question: Where is the registrar's office located?
Answer: one washington square

Question: If you will complete your requirements before or after the term shown in mysjsu, when should you follow the steps below?
Answer: before or later

Question: Is there a fee to change your graduation date?
Answer: no longer a fee

Question: What is the fee to change your graduation date?
Answer: ***

Question: How is enrollment determined?
Answer: full-time, three-quarter time, half-time, and part-time

Question: What are the weighted units for graduate courses?
Answer: all graduate courses (200 level) are weighted 1.5 units.12.0 or more units9.0-11.0 units6.0-8.0 units less than 6.0 units

Question: What time are live chat hours?
Answer: 4:00 p.m.

Question: What time is it?
Answer: 11:30 a.m

Question: When is the student services center closed?
Answer: 3:00 p.m.closed weekends and holidays

Question: What time is it?
Answer: 8:15

Question: Where is the registrar's office located?
Answer: one washington square

Question: If consent is given, will the student be enrolled in the class?
Answer: if consent is given, the student will be enrolled in the class -- even if it is full.

Question: What time are live chat hours?
Answer: 4:00 p.m.

Question: What time is it?
Answer: 11:30 a.m

Question: When is the student services center closed?
Answer: 3:00 p.m.closed weekends and holidays

Question: What time is it?
Answer: 8:15

Question: Where is the registrar's office located?
Answer: one washington square

Question: What is the definition of california residency?
Answer: ** the term "california resident" for tuition purposes may differ from other definitions

Question: What time are live chat hours?
Answer: 4:00 p.m.

Question: What time is it?
Answer: 11:30 a.m

Question: When is the student services center closed?
Answer: 3:00 p.m.closed weekends and holidays

Question: What time is it?
Answer: 8:15

Question: Where is the registrar's office located?
Answer: one washington square

Question: What does the students' page have for further detail?
Answer: change of major/ minor

Question: What time are live chat hours?
Answer: 4:00 p.m.

Question: What time is it?
Answer: 11:30 a.m

Question: When is the student services center closed?
Answer: 3:00 p.m.closed weekends and holidays

Question: What time is it?
Answer: 8:15

Question: Where is the registrar's office located?
Answer: one washington square

Question: When is the systemwide meeting at san jose state?
Answer: may 8

Question: What box should you check if you need a copy of your registration record?
Answer: "send me a copy of my response"

Question: On what date is the sjsu event in san jose?
Answer: 28

Question: What is the csu rate for the tbdsjsu?
Answer: one bed one bath suite28

Question: What is the csu rate at element san jose airport?
Answer: $269 per night

Question: When is the next meeting of the university of california at san jose?
Answer: may 8th from 5 - 7pm

Question: What does su stand for?
Answer: student union

Question: What do you need to see to find su?
Answer: sjsu campus map

Question: When will breakfast and lunch be served at sjsu?
Answer: 9:00am-4:30pm

Question: When will breakfast and lunch be served at sjsu?
Answer: 9:00am-4:30pm

Question: When will everyone be served breakfast?
Answer: 9:00am-12:00pm

Question: What is the name of the wifi network at sjsu?
Answer: "sjsu_guest"

Question: Accept the terms and conditions of what?
Answer: network terms

Question: What city is the heart of silicon valley?
Answer: san jose

Question: What region of the US is known for it's famed destinations?
Answer: northern california

Question: What is the closest airport to san jose state university?
Answer: san jose (sjc) airport

Question: What are some ways to arrange transportation?
Answer: uber, lyft, or car rental

Question: Where can additional information be found?
Answer: san jose airport

Question: Who do you contact if you have questions about event accessibility or anticipate needing any type of disability-related accommodation?
Answer: tbd(email address)

Question: What time are live chat hours?
Answer: 4:00 p.m.

Question: What time is it?
Answer: 11:30 a.m

Question: When is the student services center closed?
Answer: 3:00 p.m.closed weekends and holidays

Question: What time is it?
Answer: 8:15

Question: Where is the registrar's office located?
Answer: one washington square

Question: What is based on when you register?
Answer: payment due date

Question: Where is the class schedule available?
Answer: mysjsu or sjsu

Question: What is the enrollment unit cap?
Answer: 17

Question: When does first time repeaters enrollment start on mysjsu mon, aug?
Answer: 9am

Question: What type of petition is available on forms' page?
Answer: 1excess units

Question: What happens if a student drops a course more than two times?
Answer: 100% refund

Question: What was the last day of registration?
Answer: 17-18registration

Question: Where does late registration for the 19th day of instruction begin?
Answer: mysjsu

Question: When does the waitlist end?
Answer: sun, aug

Question: How many enrollment census date (no enrollment allowed)?
Answer: 16

Question: What type of request is required for the petition to be available on forms page at 9 a.m.?
Answer: post census

Question: What day of the week does the festival take place?
Answer: fri, nov

Question: When is the withdrawal deadline for 11semester?
Answer: 11semester

Question: When is the last day to complete coursework for "incomplete grades"?
Answer: 6last day of instruction

Question: What opens at 8am thu-dec?
Answer: 7faculty web access for grade posting

Question: How many -9s are there?
Answer: 8

Question: What days of the week are they?
Answer: mon-wed, dec

Question: When are the final exams?
Answer: 12-14final exams thu-fri, dec., 15-16 commencement

Question: What grade is viewable on mysjsu sun?
Answer: 20grades

Question: How many days of winter recess are there?
Answer: 25

Question: What is the deadline for grade submission?
Answer: 2final deadline for grade submission

Question: What is the last day for instructors to submit incomplete grade changes?
Answer: 4last day for instructors to submit incomplete grade changes

Question: Where are current semester grades posted?
Answer: mysjsu

Question: What time are live chat hours?
Answer: 4:00 p.m.

Question: What time is it?
Answer: 11:30 a.m

Question: When is the student services center closed?
Answer: 3:00 p.m.closed weekends and holidays

Question: What time is it?
Answer: 8:15

Question: What is the mailing address of the registrar of san jose state university?
Answer: one washington square

Question: What is based on when you register?
Answer: payment due date

Question: Where is the class schedule available?
Answer: mysjsu or sjsu

Question: What is available on mysjsu for new graduate students?
Answer: enrollment appointments viewable on mysjsu for new graduate students

Question: When did graduating seniors have to file to have their enrollment cap increased to 19 units?
Answer: 3/13/23

Question: Where does late registration for the 21st day of instruction begin?
Answer: mysjsu

Question: When does the 28waitlist end?
Answer: 28waitlist ends tue, aug 29

Question: What is the date of the 18enrollment census?
Answer: 18enrollment census date

Question: What type of petition requirement begins mon, november?
Answer: semester withdrawal

Question: How many semesters are there?
Answer: 13

Question: When is the last day to complete coursework for "incomplete grades"?
Answer: 6last day of instruction

Question: When does 7faculty web access for grade posting open?
Answer: 8 am

Question: What days of the week do you work?
Answer: mon-thu, dec

Question: How many final exams are there on mon-tue?
Answer: 11-14final exams

Question: What is the age range for dec?
Answer: 18-19

Question: How many grades are due from faculty wed?
Answer: 19grades

Question: What grades are viewable on mysjsu wed, dec?
Answer: 20grades

Question: What is the name of the recess?
Answer: 20winter recess

Question: What is the final deadline for?
Answer: grade submission

Question: What is the last day for instructors to submit incomplete grade changes?
Answer: 3last day for instructors to submit incomplete grade changes

Question: How many academic standings are posted on mysjsu?
Answer: 10

Question: What time are live chat hours?
Answer: 4:00 p.m.

Question: What time is it?
Answer: 11:30 a.m

Question: When is the student services center closed?
Answer: 3:00 p.m.closed weekends and holidays

Question: What time is it?
Answer: 8:15

Question: What is the mailing address of the registrar of san jose state university?
Answer: one washington square

Question: Who has transfer course agreements with over 130 california public colleges and universities?
Answer: san jose state university

Question: Do all courses transfer automatically?
Answer: not all

Question: Where can you find the most current information about transfer credits?
Answer: the articulation page

Question: What is the email address for docusign forms submission?
Answer: records-regist@sjsu.edu

Question: What time are live chat hours?
Answer: 4:00 p.m.

Question: What time is it?
Answer: 11:30 a.m

Question: When is the student services center closed?
Answer: 3:00 p.m.closed weekends and holidays

Question: What time is it?
Answer: 8:15

Question: Where is the registrar's office located?
Answer: one washington square

Question: What is based on when you register?
Answer: payment due date

Question: Where are enrollment appointments viewable?
Answer: mysjsu and sjsu class schedule page

Question: What was the enrollment cap for graduate students?
Answer: 16

Question: Who was king, jr?
Answer: martin luther

Question: What is the last day to drop for mon-tue?
Answer: 100% refund

Question: What is the deadline to apply for priority registration?
Answer: graduation application deadline to qualify for priority registration, check if you are eligible to apply

Question: What is the name of the day on which sjsu is closed?
Answer: cesar chavez day

Question: What time is it?
Answer: 4:00

Question: What time is it?
Answer: 11:30 a.m

Question: What time is it?
Answer: 3:00

Question: What does ssc stand for?
Answer: student services center

Question: What time is it?
Answer: 8:15

Question: Where is the registrar's office located?
Answer: one washington square

Question: What will this page address?
Answer: frequently asked questions

Question: Who processes an application for a diploma?
Answer: the office of the registrar

Question: Who will send you a confirmation email after reviewing your application?
Answer: evaluator

Question: This email will provide a list of the outstanding requirements based on what report?
Answer: myprogress

Question: What folders may you need to check to locate the email?
Answer: your email trash and spam folders

Question: How long will it take for you to receive your email?
Answer: 2-3 months after you apply for graduation.

Question: What happens if you do not formally drop the minor?
Answer: if you do not formally drop the minor, you will be held to those requirements

Question: What form do you use if you want to drop a major?
Answer: drop major

Question: What do you need to submit if you have taken or are currently taking coursework at another institution?
Answer: official transcripts

Question: What type of transcripts will sjsu accept?
Answer: official electronic transcripts

Question: Who should you inform after you send your transcripts?
Answer: evaluator

Question: What is the maximum amount of units you can transfer from community colleges?
Answer: 70 units

Question: How can a hold letter be provided?
Answer: they can provide a copy of the hold letter

Question: What else will you need to submit to your evaluator?
Answer: a graduation date change

Question: What must meet the minimum requirements to qualify for latin honors?
Answer: your cumulative sjsu gpa and your all college gpa

Question: What may your department have for your major?
Answer: additional honors

Question: What will we apply to your diploma and transcript if you qualify?
Answer: the appropriate honor(s)

Question: What do you do if you have questions about medallions?
Answer: if you have questions about medallions, contact the commencement team.

Question: What does this include?
Answer: grade changes and updates to your major or minor

Question: What does a student complete in order to graduate?
Answer: all program requirements and the university awards the degree.commencement

Question: The fall ceremony is for the preceding what?
Answer: summer

Question: Where can you find an advisor?
Answer: college success center.

Question: When do we award degrees?
Answer: after the spring, summer, and fall terms.

Question: What may vary?
Answer: processing times

Question: What do you do when you confirm that sjsu has received the official transcripts from other schools?
Answer: inform your graduation evaluator when you confirm that sjsu has received the official transcripts from the other schools.

Question: What do you need to do to make an exception in myprogress?
Answer: submit the official transcript from the other school

Question: Who can you ask to enter an exception in myprogress?
Answer: major advisor

Question: Who can you ask to enter an exception in myprogress?
Answer: major advisor

Question: Who should you contact if you believe you are missing a course substitution?
Answer: your graduation evaluator

Question: What must you do if you want to take more classes after graduation?
Answer: apply to a new program

Question: How can you be exempt from the sjsu pe requirements?
Answer: if you have continuous enrollment in california colleges since 2014, completed pe classes at another college, or have military service

Question: What must you complete at the same time?
Answer: all degree requirements

Question: When will we award your degree?
Answer: after you complete the last requirement.

Question: What will it show?
Answer: degree, major, and conferral date

Question: What is the email address for general inquiries?
Answer: registrar@sjsu.edu docusign forms submission:records-regist@sjsu.edu

Question: What time are live chat hours?
Answer: 4:00 p.m.

Question: What time is it?
Answer: 11:30 a.m

Question: When is the student services center closed?
Answer: 3:00 p.m.closed weekends and holidays

Question: What time is it?
Answer: 8:15

Question: Where is the registrar's office located?
Answer: one washington square

Question: When are enrollment appointments posted on mysjsu?
Answer: enrollment appointments are posted on mysjsu about three months before the start of the semester

Question: For more details, see what?
Answer: registration calendar

Question: When will new students receive their appointments?
Answer: their appointments later

Question: On the registration calendar, what are the exact dates?
Answer: the new admits appointment date

Question: Who must admit you before you can start your first semester at sjsu?
Answer: the admissions office

Question: Who can you contact for your admission status?
Answer: admissions office

Question: What date has passed?
Answer: graduation date

Question: When did you apply to graduate?
Answer: last semester

Question: How many semesters have you not enrolled for?
Answer: 2 consecutive semesters(spring & fall).

Question: What is the name of the academic senate policy?
Answer: f17-4

Question: What are the descriptions of in the f17-4 academic senate policy?
Answer: priority groups

Question: What groups are students grouped by?
Answer: class level, then last name

Question: What rotates each semester?
Answer: order of the last name groups within the same class level

Question: How long before the first day of instruction does advance registration begin?
Answer: 3-4 months

Question: When does late registration begin?
Answer: first day of instruction

Question: How can students add or drop courses?
Answer: mysjsu

Question: What applies after the census date?
Answer: late fee

Question: Who can you contact for fee related questions?
Answer: the bursar's office

Question: How can you enroll in a school?
Answer: tutorial

Question: What does the swap class enrollment function allow you to do?
Answer: replace an enrolled class with another open or waitlisted class

Question: Where can you learn more about swapping classes?
Answer: faqs

Question: If you want to enroll in sjsu studies class but have not earned what?
Answer: 60 units or above (upper division standing).for all other issues, please contact us.if you have attested no a

Question: What will happen to you?
Answer: denied

Question: You are only allowed to late add what kind of classes?
Answer: fully online

Question: Where can you find more information about the covid-19 vaccine?
Answer: covid-19 vaccine requirements page

Question: What time are live chat hours?
Answer: 4:00 p.m.

Question: What time is it?
Answer: 11:30 a.m

Question: When is the student services center closed?
Answer: 3:00 p.m.closed weekends and holidays

Question: What time is it?
Answer: 8:15

Question: Where is the registrar's office located?
Answer: one washington square

Question: What season is on the calendar?
Answer: winter

Question: Who can you contact for more information?
Answer: college of professional and global education

Question: What time are live chat hours?
Answer: 4:00 p.m.

Question: What time is it?
Answer: 11:30 a.m

Question: When is the student services center closed?
Answer: 3:00 p.m.closed weekends and holidays

Question: What time is it?
Answer: 8:15

Question: What is the mailing address of the registrar of san jose state university?
Answer: one washington square

Question: Where will the petition for the waitlist be available?
Answer: the registrar's forms page

Question: How often does the waitlist process run?
Answer: nightly

Question: When will the waitlist be adjusted to give priority to graduating seniors and graduate students?
Answer: april 25, 2023

Question: When is the first day of the term?
Answer: 28, 2023

Question: How many units must you enroll in order to move to the top of the waitlist?
Answer: 12 or more

Question: What time are live chat hours?
Answer: 4:00 p.m.

Question: What time is it?
Answer: 11:30 a.m

Question: When is the student services center closed?
Answer: 3:00 p.m.closed weekends and holidays

Question: What time is it?
Answer: 8:15

Question: Where is the registrar's office located?
Answer: one washington square

Question: What is the email address for docusign forms submission?
Answer: records-regist@sjsu.edu

Question: What time are live chat hours?
Answer: 4:00 p.m.

Question: What time is it?
Answer: 11:30 a.m

Question: When is the student services center closed?
Answer: 3:00 p.m.closed weekends and holidays

Question: What time is it?
Answer: 8:15

Question: What is the mailing address of the registrar of san jose state university?
Answer: one washington square

Question: When is sjsu's registration calendar and class schedule available?
Answer: summer'23

Question: Where are summer'23 enrollment appointments viewable for continuing students?
Answer: mysjsu

Question: What do you use to stay on top of upcoming deadlines and other important dates?
Answer: calendar

Question: What do you need to know about registration at sjsu?
Answer: how registration works at sjsu

Question: What do you do when you need to submit a form or petition?
Answer: forms find the form or petition you need and how to submit it.contact us

Question: What time are live chat hours?
Answer: 4:00 p.m.

Question: What time is it?
Answer: 11:30 a.m

Question: When is the student services center closed?
Answer: 3:00 p.m.closed weekends and holidays

Question: What time is it?
Answer: 8:15

Question: Where is the registrar's office located?
Answer: one washington square

Question: What is the student required to submit if an instructor permits a student to take a class on an audit basis?
Answer: a credit/no credit/audit option form

Question: What is the email address for docusign forms submission?
Answer: regist@sjsu.edu

Question: What time are live chat hours?
Answer: 4:00 p.m.

Question: What time is it?
Answer: 11:30 a.m

Question: When is the student services center closed?
Answer: 3:00 p.m.closed weekends and holidays

Question: What time is it?
Answer: 8:15

Question: Where is the registrar's office located?
Answer: one washington square

Question: What are the three factors that determine residency in california?
Answer: physical presence, intent to remain in california indefinitely, and a valid immigration status

Question: How long does it take for sjsu to determine your residency?
Answer: 2 to 4 weeks

Question: What is the email address for docusign forms submission?
Answer: records-regist@sjsu.edu

Question: What time are live chat hours?
Answer: 4:00 p.m.

Question: What time is it?
Answer: 11:30 a.m

Question: When is the student services center closed?
Answer: 3:00 p.m.closed weekends and holidays

Question: What time is it?
Answer: 8:15

Question: Where is the registrar's office located?
Answer: one washington square

Question: What is based on when you register?
Answer: payment due date

Question: Where are enrollment appointments viewable?
Answer: mysjsu and sjsu class schedule page

Question: When did mysjsu increase its enrollment cap?
Answer: jan 10enrollment cap increased to 19 units for continuing undergraduate students in good standing(graduate students' enrollment cap remained at 16)

Question: Who was king, jr?
Answer: martin luther

Question: What is the last day to drop for?
Answer: 100% refund

Question: What time are live chat hours?
Answer: 4:00 p.m.

Question: What time is it?
Answer: 11:30 a.m

Question: When is the student services center closed?
Answer: 3:00 p.m.closed weekends and holidays

Question: What time is it?
Answer: 8:15

Question: Where is the registrar's office located?
Answer: one washington square

Question: What is the email address for docusign forms submission?
Answer: records-regist@sjsu.edu

Question: What time are live chat hours?
Answer: 4:00 p.m.

Question: What time is it?
Answer: 11:30 a.m

Question: When is the student services center closed?
Answer: 3:00 p.m.closed weekends and holidays

Question: What time is it?
Answer: 8:15

Question: Where is the registrar's office located?
Answer: one washington square

Question: What is the phone number for the Registrar's office?
Answer: 408-283-7500

Question: Where can you find transcripts for sjsu?
Answer: sjsu

Question: What does a student need in order to be considered for a scholarship?
Answer: verification of enrollment, degree, or gpa

Question: What type of leave of absence?
Answer: leave of absence

Question: What is an example of a ssn?
Answer: change of name,

Question: Along with major changes to forms, what else can be changed?
Answer: requirement term

Question: What time are live chat hours?
Answer: 4:00 p.m.

Question: What time is it?
Answer: 11:30 a.m

Question: What time is it?
Answer: 3:00

Question: What does ssc stand for?
Answer: student services center

Question: What time is it?
Answer: 8:15

Question: What is the mailing address of the registrar of san jose state university?
Answer: one washington square

Question: What is the email address for docusign forms submission?
Answer: records-regist@sjsu.edu

Question: What time are live chat hours?
Answer: 4:00 p.m.

Question: What time is it?
Answer: 11:30 a.m

Question: When is the student services center closed?
Answer: 3:00 p.m.closed weekends and holidays

Question: What time is it?
Answer: 8:15

Question: Where is the registrar's office located?
Answer: one washington square

Question: What website should graduates review to make sure it is accurate?
Answer: myprogress

Question: Who reviews your academic record to ensure you meet the requirements for your degree?
Answer: evaluators

Question: Is this process separate from the guidance you receive from your major advisor?
Answer: this process is separate from the guidance you receive from your major advisor

Question: What is the email address for general inquiries?
Answer: registrar@sjsu.edu

Question: What time are live chat hours?
Answer: 4:00 p.m.

Question: What time is it?
Answer: 11:30 a.m

Question: When is the student services center closed?
Answer: 3:00 p.m.closed weekends and holidays

Question: What time is it?
Answer: 8:15

Question: Where is the registrar's office located?
Answer: one washington square

Question: What will this page provide information on?
Answer: deadline dates, instructions on activation, and paying for the class

Question: Where can you learn more about dual enrollment?
Answer: visit

Question: What do you need to contact at sjsu.edu?
Answer: dual enrollment

Question: What is the email address for docusign forms submission?
Answer: records-regist@sjsu.edu

Question: What time are live chat hours?
Answer: 4:00 p.m.

Question: What time is it?
Answer: 11:30 a.m

Question: When is the student services center closed?
Answer: 3:00 p.m.closed weekends and holidays

Question: What time is it?
Answer: 8:15

Question: Where is the registrar's office located?
Answer: one washington square

