Question: What is the email address for the sjsu office?
Answer: fao@sjsu.edu

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What is available tuesday to friday 12:00 p.m.?
Answer: live chat

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What type of appointments are available on fridays?
Answer: virtual appointments

Question: What time are in-person appointments?
Answer: 8:15

Question: What time is it?
Answer: 4:45

Question: What day of the week is 9:00 a.m.?
Answer: friday

Question: What time is it?
Answer: 4:30

Question: Where is the student services center located?
Answer: 9 street & san fernando

Question: Some forms are in.pdf format and require what to view and print?
Answer: adobe acrobat

Question: What is the email address for the sjsu office?
Answer: fao@sjsu.edu

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What is available tuesday to friday 12:00 p.m.?
Answer: live chat

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What type of appointments are available on fridays?
Answer: virtual appointments

Question: What time are in-person appointments?
Answer: 8:15

Question: What time is it?
Answer: 4:45

Question: What day of the week is 9:00 a.m.?
Answer: friday

Question: What time is it?
Answer: 4:30

Question: Where is the student services center located?
Answer: 9 street & san fernando

Question: Which country has the highest unemployment rate?
Answer: the u.s

Question: Who selects federal aid applications for verification?
Answer: department of education (doe) and the california student aid commission

Question: Why might a student be selected for verification?
Answer: if the information submitted appears to be incorrect.

Question: What states that we have the right to ask for this information before awarding federal aid?
Answer: federal regulations

Question: Why is it important to submit documents as soon as possible?
Answer: to avoid delays in processing financial aid

Question: How long does it take for staff to review verifications after submission?
Answer: 4-6 weeks

Question: Is it the student's responsibility to provide documentation in a timely manner?
Answer: the student's responsibility to provide documentation in a timely manner

Question: What do we encourage students to do since corrections may take time to process?
Answer: all students to submit the appropriate documents

Question: What happens while your file is being processed?
Answer: your file is considered incomplete, and funds will not be awarded.

Question: Who is responsible for notifying students of verification changes?
Answer: department of education

Question: What does doe advise students that they can do?
Answer: a corrected institutional student information record (isir) is available for review on the fafsa on the web website.

Question: Where are award notifications posted after all issues related to verification and any other eligibility issues are resolved?
Answer: mysjsu

Question: What is the email address for the sjsu office?
Answer: fao@sjsu.edu

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What is available tuesday to friday 12:00 p.m.?
Answer: live chat

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What type of appointments are available on fridays?
Answer: virtual appointments

Question: What time are in-person appointments?
Answer: 8:15

Question: What time is it?
Answer: 4:45

Question: What day of the week is 9:00 a.m.?
Answer: friday

Question: What time is it?
Answer: 4:30

Question: Where is the student services center located?
Answer: 9 street & san fernando

Question: What is required for a degree?
Answer: depth of knowledge

Question: What are the implications of a scientific finding?
Answer: social or economic implications

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What is available tuesday to friday 12:00 p.m.?
Answer: live chat

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What type of appointments are available on fridays?
Answer: virtual appointments

Question: What time are in-person appointments?
Answer: 8:15

Question: What time is it?
Answer: 4:45

Question: What day of the week is 9:00 a.m.?
Answer: friday

Question: What time is it?
Answer: 4:30

Question: Where is the student services center located?
Answer: 9 street & san fernando

Question: What is the best way to get a complete picture of your finances?
Answer: budgeting

Question: What are great for saving for large purchases, reducing spending in problem areas, and knowing what you can afford?
Answer: budgets

Question: What should the main goal of your budget be?
Answer: live within your means

Question: What do you want to accomplish by recording everything you spend money on for a month?
Answer: you want to earn more money than you spend.

Question: What should you do if you are spending more than you are making?
Answer: identify problem spending areas

Question: If you are earning more, is it time to start a savings account?
Answer: if you are earning more, then maybe its time to start a savings account to have a safeguard for unexpected expenses.

Question: What does Bud100 Zdex.ph index.phpIlocblobù?
Answer: index.php_10Ilocblobù®index.php_2Ilocblob

Question: What does index.php_6IlocblobA®index.php_7Ilocblob®index.php_8Ilocblob®index.php_9Ilocblob®index.php_8Ilocblob®index.php_9Ilocblob®index.php_9Ilocblob®index.php_8Ilocblob®index.php_9Ilocblob®index.php_8Ilocblob®index.php_9Ilocblob®
Answer: index.php_6IlocblobA®index.php_7Ilocblob

Question: What are the ult-rates.phpIlocblob international-students.phpIlocblobincome-info.phpIlocbloblearning-outcomes.phpIlocblob?
Answer: ult-rates.phpIlocblob international-students.phpIlocblobirs-income-info.phpIlocbloblearning-outcomes.phpIlocblob

Question: How many types of scholarships does the financial aid and scholarship office administer?
Answer: three

Question: What type of scholarship is not a scholarship?
Answer: middle class scholarship(mcs)

Question: What type of grant is it?
Answer: state grant.various academic departments on campus manage their own scholarships

Question: Who are students strongly encouraged to keep in close contact with for scholarship information?
Answer: their major department

Question: What do each of the scholarships have?
Answer: their own specific criteria, deadlines, and application instructions.students should contact their department directly for additional information.

Question: What can it take on your behalf to research them all?
Answer: some time and effort

Question: Who does not recommend businesses that offer to do this work for you for a fee?
Answer: sjsu

Question: How can students apply for scholarships outside of sjsu?
Answer: view scholarship resources for available scholarship databases.we encourage all students to apply for external scholarship opportunities offered by private organizations outside of sjsu

Question: What is the email address for the sjsu office?
Answer: fao@sjsu.edu

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What is available tuesday to friday 12:00 p.m.?
Answer: live chat

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What type of appointments are available on fridays?
Answer: virtual appointments

Question: What time are in-person appointments?
Answer: 8:15

Question: What time is it?
Answer: 4:45

Question: What day of the week is 9:00 a.m.?
Answer: friday

Question: What time is it?
Answer: 4:30

Question: Where is the student services center located?
Answer: 9 street & san fernando

Question: What is the mission of the financial aid and scholarship office?
Answer: all sjsu students get the financial support they need to succeed in school

Question: Why would you stop by our office?
Answer: to say hello

Question: What office provides quality educational financing options at san jose state university?
Answer: the financial aid and scholarship office

Question: What does the financial aid and scholarship office do
Answer: the financial aid and scholarship office connects students with campus scholarship opportunities and other off campus resources.

Question: What is the email address for the financial aid and scholarship office?
Answer: fao@sjsu.edu

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What is available tuesday to friday 12:00 p.m.?
Answer: live chat

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What type of appointments are available on fridays?
Answer: virtual appointments

Question: What time are in-person appointments?
Answer: 8:15

Question: What time is it?
Answer: 4:45

Question: What day of the week is 9:00 a.m.?
Answer: friday

Question: What time is it?
Answer: 4:30

Question: Where is the student services center located?
Answer: 9 street & san fernando

Question: How much money can you qualify for if you are in foster care?
Answer: up to $5,000 a year

Question: Do you or do you not have to pay the money back?
Answer: you don't

Question: What can you use your grant to pay for while you're in school?
Answer: child care, transportation and rent

Question: What is the email address for the Student Affairs Office?
Answer: fao@sjsu.edu

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What is available tuesday to friday 12:00 p.m.?
Answer: live chat

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What type of appointments are available on fridays?
Answer: virtual appointments

Question: What time are in-person appointments?
Answer: 8:15

Question: What time is it?
Answer: 4:45

Question: What day of the week is 9:00 a.m.?
Answer: friday

Question: What time is it?
Answer: 4:30

Question: Where is the student services center located?
Answer: 9 street & san fernando

Question: Who is the financial aid and scholarship office dedicated to helping?
Answer: all sjsu students get the financial support they need to succeed in school and in life.

Question: What types of aid are available to sjsu students?
Answer: fafsa or california dream act

Question: Where is our office located?
Answer: student services center

Question: What office provides quality educational financing options at san jose state university?
Answer: the financial aid and scholarship office

Question: What office connects students with off campus resources?
Answer: the financial aid and scholarship office

Question: What is the email address of the financial aid and scholarship office?
Answer: fao@sjsu.edu

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What is available tuesday to friday 12:00 p.m.?
Answer: live chat

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What type of appointments are available on fridays?
Answer: virtual appointments

Question: What time are in-person appointments?
Answer: 8:15

Question: What time is it?
Answer: 4:45

Question: What day of the week is 9:00 a.m.?
Answer: friday

Question: What time is it?
Answer: 4:30

Question: Where is the student services center located?
Answer: 9 street & san fernando

Question: What type of social security number will you need?
Answer: national.or

Question: Are daca students eligible for federal student aid?
Answer: daca students are not eligible for federal student aid.daca students

Question: Where can you find the california dream act?
Answer: critieria and the california student aid commission website

Question: How many requirements must undocumented students meet to be eligible for state and institutional aid?
Answer: 540

Question: What is the name of the act that provides financial aid to international students?
Answer: california dream act

Question: What type of programs are there for international students?
Answer: privately-funded scholarship programs

Question: What is the email address for the programs below that are not eligible for federal or state aid?
Answer: fao@sjsu.edu

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What is available tuesday to friday 12:00 p.m.?
Answer: live chat

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What type of appointments are available on fridays?
Answer: virtual appointments

Question: What time are in-person appointments?
Answer: 8:15

Question: What time is it?
Answer: 4:45

Question: What day of the week is 9:00 a.m.?
Answer: friday

Question: What time is it?
Answer: 4:30

Question: Where is the student services center located?
Answer: 9 street & san fernando

Question: What is the definition of financial aid?
Answer: the difference between the cost of attendance (coa or budget) and the expected family contribution (efc).colleges determine their estimated cost of attendance(coa).the budget includes tuition/fees, books & supplies, room & board, transportation and personal miscellaneous costs.

Question: What is the limit on the total aid that a student may receive for purposes of grants, campus-based programs, and federal direct stafford loans?
Answer: it also sets the limit on the total aid that a student may receive for purposes of grants, campus-based programs, and federal direct stafford subsidized/unsubsidized/plus loans.the federal student aid determines the expected family contribution(efc)of each student.

Question: What federal formula is used to determine grant eligibility?
Answer: efc

Question: Who will try to meet a student's financial need through a variety of programs?
Answer: the financial aid & scholarship office

Question: In addition to your efc, what else must the financial aid office take into consideration?
Answer: any other financial/educational resources

Question: To whom are students required by law to report any additional financial resources that they receive?
Answer: financial aid & scholarship office

Question: What can happen if a student fails to apply for a grant or scholarship?
Answer: very severe penalties.

Question: What will be used to meet a student's remaining financial need?
Answer: work-study, loans, or both

Question: What is the email address for the sjsu office?
Answer: fao@sjsu.edu

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What is available tuesday to friday 12:00 p.m.?
Answer: live chat

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What type of appointments are available on fridays?
Answer: virtual appointments

Question: What time are in-person appointments?
Answer: 8:15

Question: What time is it?
Answer: 4:45

Question: What day of the week is 9:00 a.m.?
Answer: friday

Question: What time is it?
Answer: 4:30

Question: Where is the student services center located?
Answer: 9 street & san fernando

Question: Who can you contact to determine how withdrawing from classes might affect your financial aid award?
Answer: the financial aid and scholarship office

Question: What form must students complete to notify the financial aid office when they stop attending all classes?
Answer: students must complete the petition for withdrawal form to notify the financial aid office when they stop attending all classes.

Question: What is the amount to be repaid according to your withdrawal date?
Answer: amount to be repaid, if any, is determined according to your withdrawal date

Question: What is paid for by the school from university resources?
Answer: return of funds

Question: What will you owe to the university?
Answer: grant repayment

Question: Who will you need to contact if you owe sjsu a refund?
Answer: the bursar's office for payment arrangement.if you are eligible for a tuition or housing fee refund due to your withdrawal, all or part of the refund will be used to repay financial aid

Question: What may you owe that you must repay?
Answer: additional amounts

Question: What will you not be eligible for until the balance is paid in full?
Answer: federal or state financial aid

Question: What will happen if you do not enroll in any upcoming semesters or have access to campus services?
Answer: you will not be allowed to enroll in any upcoming semesters or have access to campus services

Question: Why will you receive a letter stating that there is a hold on your future financial aid?
Answer: not completing required units

Question: Who can release a hold on a student's loans?
Answer: the financial aid academic progress committee

Question: Who do you contact to discuss an exit interview?
Answer: the collections department of the bursar's office

Question: Who is required to complete the online exit loan counseling session?
Answer: students with federal direct subsidized/unsubsidized stafford or federal direct graduate plus loans

Question: When the grace period ends, how will you begin repayment?
Answer: according to the terms of your promissory note.aid

Question: What is the email address to contact SJSU about your loan?
Answer: fao@sjsu.edu

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What is available tuesday to friday 12:00 p.m.?
Answer: live chat

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What type of appointments are available on fridays?
Answer: virtual appointments

Question: What time are in-person appointments?
Answer: 8:15

Question: What time is it?
Answer: 4:45

Question: What day of the week is 9:00 a.m.?
Answer: friday

Question: What time is it?
Answer: 4:30

Question: Where is the student services center located?
Answer: 9 street & san fernando

Question: What was the former name of the education assistance award program?
Answer: california national guard

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What is available tuesday to friday 12:00 p.m.?
Answer: live chat

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What type of appointments are available on fridays?
Answer: virtual appointments

Question: What time are in-person appointments?
Answer: 8:15

Question: What time is it?
Answer: 4:45

Question: What day of the week is 9:00 a.m.?
Answer: friday

Question: What time is it?
Answer: 4:30

Question: Where is the student services center located?
Answer: 9 street & san fernando

Question: What does the list of faq under give you information on your next steps?
Answer: "enrollment cancellation / classes dropped due to non-payment"

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What is available tuesday to friday 12:00 p.m.?
Answer: live chat

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What type of appointments are available on fridays?
Answer: virtual appointments

Question: What time are in-person appointments?
Answer: 8:15

Question: What time is it?
Answer: 4:45

Question: What day of the week is 9:00 a.m.?
Answer: friday

Question: What time is it?
Answer: 4:30

Question: Where is the student services center located?
Answer: 9 street & san fernando

Question: What university offers limited summer financial aid?
Answer: san jose state university

Question: What will depend on many factors, including grade level, need, and whether or not eligibility for these funds have been exhausted during the regular academic year?
Answer: the amount and type of summer aid students are eligible to receive

Question: What is the name of the college that offers certificate programs that begin in the summer term?
Answer: the college of business

Question: What will apply to the student's account and pay any outstanding fees owed to the university?
Answer: financial aid funds

Question: What is one way to pay for tuition?
Answer: direct deposit

Question: What is temporary and will be removed at the beginning of each semester?
Answer: fee deferrals

Question: What happens once summer financial aid is removed?
Answer: all fees are due on the set deadline date, regardless of the student's summer financial aid status

Question: What months do students need to apply for a summer clearance?
Answer: june, july, and august.to apply for a summer clearance, students must complete and submit the summer federal work-study allocation application.

Question: Where do you go to speak with a financial aid representative after you have enrolled in summer courses?
Answer: financial aid and scholarship office

Question: Who is not eligible for financial aid for the summer term prior to the fall semester?
Answer: students who are admitted for fall

Question: What will be assigned to your record once you have been determined eligible for summer aid?
Answer: fee deferral

Question: What protects classes and delays the payment of tuition fees until after the semester begins?
Answer: fee deferrals

Question: Who is responsible for paying the difference between your financial aid award and your fees?
Answer: you are responsible for paying the difference between your financial aid award and your fees.

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What is available tuesday to friday 12:00 p.m.?
Answer: live chat

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What type of appointments are available on fridays?
Answer: virtual appointments

Question: What time are in-person appointments?
Answer: 8:15

Question: What time is it?
Answer: 4:45

Question: What day of the week is 9:00 a.m.?
Answer: friday

Question: What time is it?
Answer: 4:30

Question: Where is the student services center located?
Answer: 9 street & san fernando

Question: What does coa stand for?
Answer: cost of attendance

Question: What may not be reflected in the standard coa student budget estimates?
Answer: individual expenses and personal spending styles

Question: What is the graduate business professional fee at sjsu?
Answer: $270 per unit.

Question: What may need to be increased when public funding is inadequate?
Answer: fees listed in published schedules

Question: What does csu reserve the right to do?
Answer: csu must reserve the right, even after fees are initially charged or initial fee payments are made, to increase or modify any listed fees.

Question: How should csu listed fees be viewed?
Answer: subject to change upon approval by the board of trustees, the chancellor, or the presidents,

Question: Changes in mandatory systemwide fees will be made in accordance with the requirements of what act?
Answer: student fee transparency and accountability act

Question: What is required by assembly bill 990?
Answer: public california colleges are required to provide information about the market cost of one-bedroom apartments in the areas surrounding the campus where students commonly reside.

Question: What is the email address for a student who lives off campus?
Answer: fao@sjsu.edu

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What is available tuesday to friday 12:00 p.m.?
Answer: live chat

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What type of appointments are available on fridays?
Answer: virtual appointments

Question: What time are in-person appointments?
Answer: 8:15

Question: What time is it?
Answer: 4:45

Question: What day of the week is 9:00 a.m.?
Answer: friday

Question: What time is it?
Answer: 4:30

Question: Where is the student services center located?
Answer: 9 street & san fernando

Question: Why does the csu publish a student lending code of conduct?
Answer: to avoid any conflict of interest with the responsibilities of a csu employee

Question: What is the email address for the student lending code of conduct?
Answer: fao@sjsu.edu

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What is available tuesday to friday 12:00 p.m.?
Answer: live chat

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What type of appointments are available on fridays?
Answer: virtual appointments

Question: What time are in-person appointments?
Answer: 8:15

Question: What time is it?
Answer: 4:45

Question: What day of the week is 9:00 a.m.?
Answer: friday

Question: What time is it?
Answer: 4:30

Question: Where is the student services center located?
Answer: 9 street & san fernando

Question: Along with resources, what do we make it easy to find?
Answer: financial aid forms

Question: What is the email address for the sjsu office?
Answer: fao@sjsu.edu

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What is available tuesday to friday 12:00 p.m.?
Answer: live chat

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What type of appointments are available on fridays?
Answer: virtual appointments

Question: What time are in-person appointments?
Answer: 8:15

Question: What time is it?
Answer: 4:45

Question: What day of the week is 9:00 a.m.?
Answer: friday

Question: What time is it?
Answer: 4:30

Question: Where is the student services center located?
Answer: 9 street & san fernando

Question: What is record keeping all about?
Answer: record keeping is all about being organized so that you are ready for the unexpected and prepared to pay on time to prevent costly and unnecessary late fees

Question: What do you need to do to keep your documentation safe?
Answer: know what is due

Question: What do you do with it?
Answer: pay

Question: Are you unable to pay or don't want to pay immediately?
Answer: cant pay/dont want to pay

Question: What can you do about it?
Answer: put it on your calendar

Question: What do you need to do to be sure to pay on time?
Answer: note the due dates

Question: What can you use to make sure you make your payment?
Answer: a to-do list or a phone reminder

Question: What do you do with the e-mail after the bill has been paid?
Answer: leave the e-mail marked as new

Question: When will you be reminded to pay your bill?
Answer: every single time you check your e-mail

Question: What should you keep safe in your fire box?
Answer: backup hard drive

Question: What should you do if you are keeping more sensitive documents?
Answer: make sure that your backup is encrypted.these simple steps will save you a lot of trouble in the future by making sure that you have quick access to all of lifes most important documentation

Question: What is the email address for the sjsu office?
Answer: fao@sjsu.edu

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What is available tuesday to friday 12:00 p.m.?
Answer: live chat

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What type of appointments are available on fridays?
Answer: virtual appointments

Question: What time are in-person appointments?
Answer: 8:15

Question: What time is it?
Answer: 4:45

Question: What day of the week is 9:00 a.m.?
Answer: friday

Question: What time is it?
Answer: 4:30

Question: Where is the student services center located?
Answer: 9 street & san fernando

Question: What does loan consolidation allow you to do?
Answer: refinance any or all eligible outstanding federal student loans

Question: How long can the repayment period be for a loan consolidation?
Answer: up to 30 years.

Question: Before choosing loan consolidation, be sure to review what?
Answer: all your options

Question: Who can you contact if you are unsure if consolidation is the right option for you?
Answer: loan consolidation information call center

Question: What is the email address for the loan consolidation information call center?
Answer: fao@sjsu.edu

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What is available tuesday to friday 12:00 p.m.?
Answer: live chat

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What type of appointments are available on fridays?
Answer: virtual appointments

Question: What time are in-person appointments?
Answer: 8:15

Question: What time is it?
Answer: 4:45

Question: What day of the week is 9:00 a.m.?
Answer: friday

Question: What time is it?
Answer: 4:30

Question: Where is the student services center located?
Answer: 9 street & san fernando

Question: What can you find at san jose state university by visiting the sub-pages in this section?
Answer: detailed information about various financial aid policies

Question: What is the email address for san jose state university?
Answer: fao@sjsu.edu

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What is available tuesday to friday 12:00 p.m.?
Answer: live chat

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What type of appointments are available on fridays?
Answer: virtual appointments

Question: What time are in-person appointments?
Answer: 8:15

Question: What time is it?
Answer: 4:45

Question: What day of the week is 9:00 a.m.?
Answer: friday

Question: What time is it?
Answer: 4:30

Question: Where is the student services center located?
Answer: 9 street & san fernando

Question: Where is the financial aid & scholarship office located?
Answer: san jose state university

Question: International students will only be eligible for scholarships that are based on what?
Answer: merit-based

Question: What type of financial aid is unavailable to international students?
Answer: need-based scholarships

Question: Along with scholarships, what type of jobs might you be eligible for?
Answer: student assistant jobs

Question: What is the email address for sjsu?
Answer: fao@sjsu.edu

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What is available tuesday to friday 12:00 p.m.?
Answer: live chat

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What type of appointments are available on fridays?
Answer: virtual appointments

Question: What time are in-person appointments?
Answer: 8:15

Question: What time is it?
Answer: 4:45

Question: What day of the week is 9:00 a.m.?
Answer: friday

Question: What time is it?
Answer: 4:30

Question: Where is the student services center located?
Answer: 9 street & san fernando

Question: What is the phone number to call?
Answer: 408-283-7500 ext 4

Question: When can you schedule a virtual appointment on friday?
Answer: 10:00 a.m - 3:00 p.m.

Question: What time is it?
Answer: 4:45

Question: What day of the week is 9:00 a.m.?
Answer: friday

Question: What time is it?
Answer: 4:30

Question: What is the time from tuesday to friday?
Answer: 12:00

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: Where is san jose state university?
Answer: one washington square

Question: What is the email address for the financial aid office?
Answer: fao@sjsu.edu

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What is available tuesday to friday 12:00 p.m.?
Answer: live chat

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What type of appointments are available on fridays?
Answer: virtual appointments

Question: What time are in-person appointments?
Answer: 8:15

Question: What time is it?
Answer: 4:45

Question: What day of the week is 9:00 a.m.?
Answer: friday

Question: What time is it?
Answer: 4:30

Question: Where is the student services center located?
Answer: 9 street & san fernando

Question: Why is the sjsu financial aid and scholarships office here?
Answer: to help pay for college.

Question: What two programs open their applications every year on october 1?
Answer: fafsa and california dream act

Question: When is the priority filing deadline?
Answer: march

Question: How can you qualify for financial aid?
Answer: get started early

Question: What type of application do you need help completing?
Answer: financial aid

Question: How do you apply for financial aid?
Answer: apply seven steps to financial aid

Question: How can you get financial aid at sjsu?
Answer: follow our handy guide to learn about the financial aid process

Question: What do you need to turn in by march 2?
Answer: fafsa

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What is available tuesday to friday 12:00 p.m.?
Answer: live chat

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What type of appointments are available on fridays?
Answer: virtual appointments

Question: What time are in-person appointments?
Answer: 8:15

Question: What time is it?
Answer: 4:45

Question: What day of the week is 9:00 a.m.?
Answer: friday

Question: What time is it?
Answer: 4:30

Question: Where is the student services center located?
Answer: 9 street & san fernando

Question: What is our mission?
Answer: to provide students of san jose state university with valuable tools and information

Question: What does ecmc provide to sjsu students?
Answer: igrad financial literacy platform

Question: What is not endorsed by sjsu?
Answer: outside links

Question: How are they provided?
Answer: as a convenience

Question: Does sjsu take responsibility for the content of external sites?
Answer: sjsu bears no responsibility for the accuracy, legality or content of any external site

Question: What is the email address for the sjsu office?
Answer: fao@sjsu.edu

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What is available tuesday to friday 12:00 p.m.?
Answer: live chat

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What type of appointments are available on fridays?
Answer: virtual appointments

Question: What time are in-person appointments?
Answer: 8:15

Question: What time is it?
Answer: 4:45

Question: What day of the week is 9:00 a.m.?
Answer: friday

Question: What time is it?
Answer: 4:30

Question: Where is the student services center located?
Answer: 9 street & san fernando

Question: What will be posted here when available?
Answer: updated assessment reports

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What is available tuesday to friday 12:00 p.m.?
Answer: live chat

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What type of appointments are available on fridays?
Answer: virtual appointments

Question: What time are in-person appointments?
Answer: 8:15

Question: What time is it?
Answer: 4:45

Question: What day of the week is 9:00 a.m.?
Answer: friday

Question: What time is it?
Answer: 4:30

Question: Where is san jose state university located?
Answer: one washington square

Question: What is another name for a private loan?
Answer: alternative student loan

Question: What should students consider first before applying for alternative loans?
Answer: lowest-cost options

Question: What types of loans are available at sjsu?
Answer: grants and scholarships (which do not have to be repaid) and federal direct loans (which have low, fixed interest rates).

Question: What is the email address for the sjsu office?
Answer: fao@sjsu.edu

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What is available tuesday to friday 12:00 p.m.?
Answer: live chat

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What type of appointments are available on fridays?
Answer: virtual appointments

Question: What time are in-person appointments?
Answer: 8:15

Question: What time is it?
Answer: 4:45

Question: What day of the week is 9:00 a.m.?
Answer: friday

Question: What time is it?
Answer: 4:30

Question: Where is san jose state university located?
Answer: one washington square

Question: How much of their pell award can they receive each year?
Answer: up to 150%

Question: What does this mean for you?
Answer: what does this mean for you

Question: What type of student is eligible for a summer pell grant?
Answer: pell eligible

Question: What should you be doing to maximize your pell grant?
Answer: only taking the classes needed for graduation

Question: What will your summer pell grant amount depend on?
Answer: the number of credits you are registered in, as well as your pell lifetime eligibility units

Question: What is the email address for sjsu?
Answer: fao@sjsu.edu

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What is available tuesday to friday 12:00 p.m.?
Answer: live chat

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What type of appointments are available on fridays?
Answer: virtual appointments

Question: What time are in-person appointments?
Answer: 8:15

Question: What time is it?
Answer: 4:45

Question: What day of the week is 9:00 a.m.?
Answer: friday

Question: What time is it?
Answer: 4:30

Question: Where is the student services center located?
Answer: 9 street & san fernando

Question: What is monitored on attendance at all colleges?
Answer: satisfactory academic progress

Question: Are students obligated to make satisfactory academic progress?
Answer: students who apply for either federal or state aid (including loans) to attend sjsu are obligated to make satisfactory academic progress toward their degree.

Question: How much time are students required to be enrolled in order to receive financial aid?
Answer: at least half time

Question: What type of enrollment is the original award based on?
Answer: full time

Question: What does the chart below break down?
Answer: the number of units required to receive financial aid.

Question: What type of financial aid may have to be repaid if units are dropped without approval?
Answer: all financial aid

Question: What happens when a charge is placed on a student's account?
Answer: a charge will be placed on the student's account, and is due and payable by the student.

Question: Who can students petition to receive financial aid with fewer units?
Answer: appeals committee

Question: What form should be submitted for review by the committee?
Answer: student information update form

Question: What may be reduced proportionately if approved?
Answer: financial aid

Question: How long must a student be enrolled to receive financial aid?
Answer: at least half-time (6 units for undergraduate, credential, and second ba, or 4 units 200-level equivalency for graduate) to receive financial aid, including loans, regardless of their situation.

Question: Who are students advised to consult to determine if financial aid eligibility will be affected if a course must be repeated?
Answer: a financial aid counselor

Question: What limits the number of times students can receive financial aid for repeated coursework?
Answer: federal regulations

Question: What percentage of attempted units must a student complete before a hold is placed on their financial aid?
Answer: 75%

Question: What can a student do if they are not able to complete their units?
Answer: a student has the opportunity to submit a petition form and explain the reasons for not completing their attempted units

Question: What do you need to do in order for the committee to make a complete evaluation of your situation?
Answer: submit all required paperwork in order for the committee to make a complete evaluation of your situation.

Question: What is the name of the form that outlines the directions for submitting documentation to the financial aid and scholarship office for the appeals committee to review?
Answer: academic progress petition form

Question: In what order are petitions evaluated?
Answer: date order

Question: How long will it take for students to be notified of the outcome of their research?
Answer: four weeks

Question: Is the committee's decision final?
Answer: the decision of the committee is final.a student whose appeal has been approved may receive financial aid

Question: How many petitions are allowed during a student's academic career?
Answer: students will only be allowed three (3) petitions during their academic career, regardless of the situation.

Question: How will students be notified of the appeal committee's decision?
Answer: mysjsu

Question: What type of petition must be submitted by the indicated date on your to do item?
Answer: appeals

Question: What time does live chat run from tuesday to friday?
Answer: 12:00

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What type of appointments are available on fridays?
Answer: virtual appointments

Question: What time are in-person appointments?
Answer: 8:15

Question: What time is it?
Answer: 4:45

Question: What day of the week is 9:00 a.m.?
Answer: friday

Question: What time is it?
Answer: 4:30

Question: Where is the student services center located?
Answer: 9 street & san fernando

Question: Where is the dream act located?
Answer: california

Question: When does the application process begin every year?
Answer: october

Question: When can applications be submitted?
Answer: after the priority filling date

Question: What is a drawback of applying for a grant?
Answer: funding may be limited.

Question: Where is the location of the drop in workshop?
Answer: student services center, financial aid and scholarship office

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What is available tuesday to friday 12:00 p.m.?
Answer: live chat

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What type of appointments are available on fridays?
Answer: virtual appointments

Question: What time are in-person appointments?
Answer: 8:15

Question: What time is it?
Answer: 4:45

Question: What day of the week is 9:00 a.m.?
Answer: friday

Question: What time is it?
Answer: 4:30

Question: Where is the student services center located?
Answer: 9 street & san fernando

Question: Who will notify students if they are selected to receive a middle class scholarship?
Answer: california student aid commission

Question: What will be awarded after verifying eligibility requirements?
Answer: the mcs

Question: How long can a student receive the mcs award?
Answer: students may receive the mcs award for up to 4 years, depending on education level

Question: What is the name of the middle class scholarship at sjsu?
Answer: csac middle class scholarship

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What is available tuesday to friday 12:00 p.m.?
Answer: live chat

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What type of appointments are available on fridays?
Answer: virtual appointments

Question: What time are in-person appointments?
Answer: 8:15

Question: What time is it?
Answer: 4:45

Question: What day of the week is 9:00 a.m.?
Answer: friday

Question: What time is it?
Answer: 4:30

Question: Where is the student services center located?
Answer: 9 street & san fernando

Question: What allows sjsu students to gain valuable work experience while earning money to help pay for college?
Answer: federal work-study program(fws)

Question: What does not affect future financial aid eligibility?
Answer: fws earnings

Question: Are fws earnings taxable?
Answer: taxable

Question: What is the minimum work-study award?
Answer: $5,000.students who indicate interest in federal work study on their fafsa

Question: Who can request fws by contacting a financial aid representative?
Answer: students who have financial aid awards with unmet need

Question: What do students need to do to request a loan conversion?
Answer: student information update form to the financial aid and scholarship office to request loan conversion.

Question: What is actual employment contingent upon?
Answer: availability of jobs, skill level, work hours, etc.

Question: Where are work-study jobs available off-campus?
Answer: work-study jobs are also available off-campus with school districts, social service agencies, city and county government, etc.

Question: During what months will students be able to work?
Answer: the months of june, july, and august.

Question: How does a student apply for a summer clearance?
Answer: students must first complete and submit the summer federal work-study application to the financial aid and scholarship office.only students who plan on working under the federal work-study program

Question: Who will not be able to apply for work-study at sjsu?
Answer: students who do not plan on working will not have to apply.

Question: What is the email address to apply for work-study at sjsu?
Answer: fao@sjsu.edu

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What is available tuesday to friday 12:00 p.m.?
Answer: live chat

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What type of appointments are available on fridays?
Answer: virtual appointments

Question: What time are in-person appointments?
Answer: 8:15

Question: What time is it?
Answer: 4:45

Question: What day of the week is 9:00 a.m.?
Answer: friday

Question: What time is it?
Answer: 4:30

Question: Where is the student services center located?
Answer: 9 street & san fernando

Question: Which country has the highest unemployment rate?
Answer: the u.s

Question: What types of loans does the department of education offer?
Answer: direct subsidized loans and direct unsubsidized loans

Question: What do some people refer to these loans as?
Answer: stafford loans

Question: How are federal direct subsidized loans offered?
Answer: based on demonstrated financial need.the interest on the loan is paid by the department of education

Question: How long is the grace period?
Answer: 6 months

Question: What is the maximum period of time that you can receive direct subsidized loans?
Answer: a limit on the maximum period of time (measured in academic years) that you can receive direct subsidized loans.

Question: What is your maximum eligibility period called?
Answer: "maximum eligibility period."

Question: What is your maximum eligibility period based on?
Answer: published length

Question: What type of loans are offered to all eligible undergraduate and graduate students?
Answer: federal direct unsubsidized loans

Question: How long does it take to pay the interest on a direct unsubsidized loan?
Answer: six months

Question: What may be made while in school, but is not required?
Answer: interest-only payments

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What is available tuesday to friday 12:00 p.m.?
Answer: live chat

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What type of appointments are available on fridays?
Answer: virtual appointments

Question: What time are in-person appointments?
Answer: 8:15

Question: What time is it?
Answer: 4:45

Question: What day of the week is 9:00 a.m.?
Answer: friday

Question: What time is it?
Answer: 4:30

Question: Where is the student services center located?
Answer: 9 street & san fernando

Question: What type of loan is the plus loan?
Answer: federally funded

Question: What department of education must students be enrolled at at least half time?
Answer: department of education.students must be enrolled at least half time (6 undergraduate units or 4 graduate units).

Question: Students will receive communication from the department of education regarding what?
Answer: credit approval/denial

Question: If your credit is approved, what type of loan are you eligible to borrow?
Answer: graduate plus

Question: What is an example of when you may not need to complete the loan entrance counseling step?
Answer: if you completed loan entrance counseling for a previous san jose state university graduate

Question: Where can you find more information about student aid?
Answer: student aid.gov2

Question: Where is grad plus mpn3 located?
Answer: under "complete aid process"

Question: How do you login to the federal student aid website?
Answer: log in with your fsa id and password

Question: What do you click on under the "apply for aid" tab?
Answer: "appeal a credit decision"

Question: What are you able to document to the satisfaction of the u.s. government to qualify for credit counseling?
Answer: extenuating circumstances

Question: To complete counseling, to what website?
Answer: federal student aid

Question: What do you click on under the "apply for aid" tab?
Answer: "complete plus credit counseling".

Question: Where do you click on "parent plus mpn."
Answer: under the "complete aid process" tab, click on "parent plus mpn.

Question: What is a requirement since your credit was denied?
Answer: credit counseling

Question: What must the endorser do?
Answer: create his or her own personal fsa user id & password, if they don't already have one.go toto the federal student aid website

Question: What do you click on under the "apply for aid" tab?
Answer: "endorse a plus loan."

Question: Who will have provided an endorser code to the parent borrower after credit was initially denied?
Answer: department of education

Question: What type of financial aid is not need based?
Answer: the plus loan

Question: How is the maximum eligibility amount determined?
Answer: the student's cost of attendance minus any financial aid that the student has been awarded.

Question: How much can a student borrow if they decline all student loans?
Answer: up to the full cost of attendance if the student declines all offered student loans (subsidized/unsubsidized).

Question: Who should calculate the amount they need?
Answer: parents/students

Question: When is the first half of a full-year loan disbursed?
Answer: first half in the fall and the second half in the spring.

Question: What happens if the student is the refund preference?
Answer: a check is sent to the student

Question: What do we encourage students to sign up for?
Answer: direct deposit.repayment

Question: What happens if the student drops to less than half time or withdraws during the period for which the loan was intended?
Answer: if the student drops to less than half time or withdraws during the period for which the loan was intended, the entire amount of the plus loan is immediately due.

Question: What is the email address for the sjsu office?
Answer: fao@sjsu.edu

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What is available tuesday to friday 12:00 p.m.?
Answer: live chat

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What type of appointments are available on fridays?
Answer: virtual appointments

Question: What time are in-person appointments?
Answer: 8:15

Question: What time is it?
Answer: 4:45

Question: What day of the week is 9:00 a.m.?
Answer: friday

Question: What time is it?
Answer: 4:30

Question: Where is the student services center located?
Answer: 9 street & san fernando

Question: What is the email address for the sjsu office?
Answer: fao@sjsu.edu

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What is available tuesday to friday 12:00 p.m.?
Answer: live chat

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What type of appointments are available on fridays?
Answer: virtual appointments

Question: What time are in-person appointments?
Answer: 8:15

Question: What time is it?
Answer: 4:45

Question: What day of the week is 9:00 a.m.?
Answer: friday

Question: What time is it?
Answer: 4:30

Question: Where is the student services center located?
Answer: 9 street & san fernando

Question: What is the biggest tip we can give to students looking for scholarships?
Answer: apply, apply, apply

Question: Is everyone awarded a scholarship right away?
Answer: not everyone

Question: What is a virtue of e?
Answer: persever

Question: What can you do with your search?
Answer: intensify

Question: What do you need to do to keep a record of all scholarships?
Answer: keep a record of all scholarships

Question: What do you need to do from people who know your educational success and potential?
Answer: write an application request letter, send for transcripts, test scores and ask for at least two letters of recommendation

Question: How long should the letter be?
Answer: short

Question: What do you need to do to yourself?
Answer: identify

Question: What is one way to apply for a job?
Answer: request information

Question: What do you need to do when applying for a job?
Answer: include personal contact information.present yourself professionally on the application

Question: What should you be in your responses?
Answer: complete, concise and clear

Question: What does the application represent to the scholarship committee?
Answer: the application represents you to the scholarship committee.

Question: Are the websites we recommend legit?
Answer: legitimate

Question: What is the email address for the sjsu office?
Answer: fao@sjsu.edu

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What is available tuesday to friday 12:00 p.m.?
Answer: live chat

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What type of appointments are available on fridays?
Answer: virtual appointments

Question: What time are in-person appointments?
Answer: 8:15

Question: What time is it?
Answer: 4:45

Question: What day of the week is 9:00 a.m.?
Answer: friday

Question: What time is it?
Answer: 4:30

Question: Where is the student services center located?
Answer: 9 street & san fernando

Question: Where is the dream loan located?
Answer: california

Question: What is the ca dream loan?
Answer: subsidized loan program for undergraduate and graduate students with a valid ca dream act application and a valid ab540 affidavit or u visa

Question: How many units must you attend in order to receive the ca dream loan?
Answer: at least half time (6 or more units per semester)

Question: How long is the grace period before entering repayment?
Answer: 6-month grace period

Question: Who will be responsible for the interest charged at all other times?
Answer: borrowers

Question: What is the minimum monthly payment for california dream loans?
Answer: $50

Question: Who can pay off loans earlier without penalty?
Answer: borrowers

Question: How long is the grace period?
Answer: 6-month

Question: What does dream loans stand for?
Answer: california state university

Question: What is the annual loan limit?
Answer: $4,000

Question: What is the maximum amount that can be borrowed from the ca dream loan program at sjsu?
Answer: $20,000

Question: Who will notify you if you meet the eligibility criteria for the ca dream loan?
Answer: the financial aid office

Question: Where will the application process be explained?
Answer: in emails sent to your sjsu email account, and in the to do list items in mysjsu

Question: What must students who accept the ca dream loan complete?
Answer: a promissory note and entrance counseling.

Question: How long does it take to receive funds?
Answer: one year

Question: What is the maximum award amount of the teach grant?
Answer: the maximum award amount of $4,000 is reduced by 5.7% until october 1, 2023.

Question: When is the award pro-rated based on enrollment status?
Answer: after the add/drop deadlines have passed.

Question: When is the first year after oct?
Answer: 2022

Question: What must be met to receive a teach grant at san jose state?
Answer: conditions

Question: What happens if you fail to complete your service obligation?
Answer: all amounts of the teach grants that you received will be converted to a federal direct unsubsidized stafford loan

Question: What department is responsible for education?
Answer: department of education

Question: How often does this list change?
Answer: annually

Question: What is the email address for the list?
Answer: fao@sjsu.edu

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What is available tuesday to friday 12:00 p.m.?
Answer: live chat

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What type of appointments are available on fridays?
Answer: virtual appointments

Question: What time are in-person appointments?
Answer: 8:15

Question: What time is it?
Answer: 4:45

Question: What day of the week is 9:00 a.m.?
Answer: friday

Question: What time is it?
Answer: 4:30

Question: Where is the student services center located?
Answer: 9 street & san fernando

Question: What does csu stand for?
Answer: california state university

Question: Why will the university provide grant funds to eligible graduating students?
Answer: to help reduce their debt on their university bill, allowing them to concentrate on their education without financial worry.

Question: What is the email address for the sjsu office?
Answer: fao@sjsu.edu

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What is available tuesday to friday 12:00 p.m.?
Answer: live chat

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What type of appointments are available on fridays?
Answer: virtual appointments

Question: What time are in-person appointments?
Answer: 8:15

Question: What time is it?
Answer: 4:45

Question: What day of the week is 9:00 a.m.?
Answer: friday

Question: What time is it?
Answer: 4:30

Question: Where is the student services center located?
Answer: 9 street & san fernando

Question: What is the email address for the 2022-2023 financial aid brochure?
Answer: fao@sjsu.edu

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What is available tuesday to friday 12:00 p.m.?
Answer: live chat

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What type of appointments are available on fridays?
Answer: virtual appointments

Question: What time are in-person appointments?
Answer: 8:15

Question: What time is it?
Answer: 4:45

Question: What day of the week is 9:00 a.m.?
Answer: friday

Question: What time is it?
Answer: 4:30

Question: Where is san jose state university located?
Answer: one washington square

Question: How many steps to financial aid are there?
Answer: seven steps

Question: What is the email address for the Financial Aid Office?
Answer: fao@sjsu.edu

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What is available tuesday to friday 12:00 p.m.?
Answer: live chat

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What type of appointments are available on fridays?
Answer: virtual appointments

Question: What time are in-person appointments?
Answer: 8:15

Question: What time is it?
Answer: 4:45

Question: What day of the week is 9:00 a.m.?
Answer: friday

Question: What time is it?
Answer: 4:30

Question: Where is san jose state university located?
Answer: one washington square

Question: What does sug stand for?
Answer: state university grant

Question: What is not available to students enrolled in special session?
Answer: sug

Question: What does csu stand for?
Answer: california state university

Question: What is the email address for students who are eligible for a sug award?
Answer: fao@sjsu.edu

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What is available tuesday to friday 12:00 p.m.?
Answer: live chat

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What type of appointments are available on fridays?
Answer: virtual appointments

Question: What time are in-person appointments?
Answer: 8:15

Question: What time is it?
Answer: 4:45

Question: What day of the week is 9:00 a.m.?
Answer: friday

Question: What time is it?
Answer: 4:30

Question: Where is the student services center located?
Answer: 9 street & san fernando

Question: What is a rare case of students who do not meet the criteria for independent status?
Answer: students who do not meet the criteria for independent status, as outlined above, can still be classified as independent

Question: When does this happen?
Answer: when there is an adverse family situation

Question: Who should you contact before completing the fafsa if you feel your situation warrants special consideration?
Answer: a financial aid counselor

Question: What is the email address for the sjsu office?
Answer: fao@sjsu.edu

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What is available tuesday to friday 12:00 p.m.?
Answer: live chat

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What type of appointments are available on fridays?
Answer: virtual appointments

Question: What time are in-person appointments?
Answer: 8:15

Question: What time is it?
Answer: 4:45

Question: What day of the week is 9:00 a.m.?
Answer: friday

Question: What time is it?
Answer: 4:30

Question: Where is the student services center located?
Answer: 9 street & san fernando

Question: What is there for us to keep us financially protected from loss, theft, and ailments?
Answer: insurance

Question: What does insurance provide for your health?
Answer: financial protection

Question: What will vary by your individual policy?
Answer: coverage

Question: What does homeowner's insurance protect against?
Answer: financial loss from certain natural disasters, theft, and physical damage

Question: What can protect renters from damage they may cause to a property?
Answer: renters insurance

Question: What will it cover in the event of the primary policy holders death?
Answer: it will also potentially cover your property inside the apartment.assists the designated beneficiary with a payment in the event of the primary policy holders death.

Question: What is the email address for the sjsu office?
Answer: fao@sjsu.edu

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What is available tuesday to friday 12:00 p.m.?
Answer: live chat

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What type of appointments are available on fridays?
Answer: virtual appointments

Question: What time are in-person appointments?
Answer: 8:15

Question: What time is it?
Answer: 4:45

Question: What day of the week is 9:00 a.m.?
Answer: friday

Question: What time is it?
Answer: 4:30

Question: Where is the student services center located?
Answer: 9 street & san fernando

Question: What interest rate is the department of education reducing?
Answer: 0%

Question: Who qualifies for this automatically?
Answer: all students

Question: When did the suspension begin?
Answer: march 13, 2020

Question: Where can you find more information about loans?
Answer: the coronavirus and forbearance loan information announcement

Question: What will you find for more specific questions?
Answer: detailed faq

Question: What is established each year?
Answer: federal student loan interest rates

Question: How are interest rates calculated?
Answer: a base 10-year treasury note index of 1.710% plus an add-on amount for each loan program

Question: What was the csu default rate in 2016?
Answer: 3.7%

Question: What is the email address for collegescorecard.ed.gov?
Answer: fao@sjsu.edu

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What is available tuesday to friday 12:00 p.m.?
Answer: live chat

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What type of appointments are available on fridays?
Answer: virtual appointments

Question: What time are in-person appointments?
Answer: 8:15

Question: What time is it?
Answer: 4:45

Question: What day of the week is 9:00 a.m.?
Answer: friday

Question: What time is it?
Answer: 4:30

Question: Where is the student services center located?
Answer: 9 street & san fernando

Question: Along with credit scores, what can be downright confusing?
Answer: credit

Question: What do you know about?
Answer: credit score

Question: Do you know its impact on your life?
Answer: impact

Question: How many major credit bureaus are there in the US?
Answer: three

Question: Who keeps track of your credit history?
Answer: these bureaus

Question: What does your credit score do?
Answer: paints a picture of your financial history and gives banks the data they need to make a determination on the risk of lending to you funds

Question: What will a good credit score affect?
Answer: interest rate offered

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What is available tuesday to friday 12:00 p.m.?
Answer: live chat

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What type of appointments are available on fridays?
Answer: virtual appointments

Question: What time are in-person appointments?
Answer: 8:15

Question: What time is it?
Answer: 4:45

Question: What day of the week is 9:00 a.m.?
Answer: friday

Question: What time is it?
Answer: 4:30

Question: Where is the student services center located?
Answer: 9 street & san fernando

Question: What is one of the most personal things in todays electronic world?
Answer: a newer type of theft

Question: What can someone do if they steal your identity?
Answer: open credit cards in your name, steal your tax return, and commit other crimes.

Question: What is the email address for sjsu?
Answer: fao@sjsu.edu

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What is available tuesday to friday 12:00 p.m.?
Answer: live chat

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What type of appointments are available on fridays?
Answer: virtual appointments

Question: What time are in-person appointments?
Answer: 8:15

Question: What time is it?
Answer: 4:45

Question: What day of the week is 9:00 a.m.?
Answer: friday

Question: What time is it?
Answer: 4:30

Question: Where is the student services center located?
Answer: 9 street & san fernando

Question: How are regular session students billed?
Answer: on a flat rate basis based on enrollment of 1-6 units or 7+ units

Question: What type of fees are required for regular session students?
Answer: campus fees

Question: International students may also pay what kind of fees?
Answer: out of state

Question: How are special session students billed?
Answer: per unit basis

Question: Are special session students eligible for state grants?
Answer: special session students are not eligible for the state university grant or cal grant.

Question: What is the email address for the college of professional and global education?
Answer: fao@sjsu.edu

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What is available tuesday to friday 12:00 p.m.?
Answer: live chat

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What type of appointments are available on fridays?
Answer: virtual appointments

Question: What time are in-person appointments?
Answer: 8:15

Question: What time is it?
Answer: 4:45

Question: What day of the week is 9:00 a.m.?
Answer: friday

Question: What time is it?
Answer: 4:30

Question: Where is the student services center located?
Answer: 9 street & san fernando

Question: What is the fafsa's handout on irs data retrieval?
Answer: handout explaining irs data retrieval

Question: What will a tax filer be unable to obtain online?
Answer: an irs tax return transcript

Question: Who determined that the person was a victim of identity theft?
Answer: irs

Question: What did puerto rico, the virgin islands, american samoa, and the federated states of micronesia file?
Answer: tax return

Question: What is not eligible to use the irs data retrieval tool?
Answer: filed a tax return in a foreign country.

Question: Parents who do not have a number for what do not have what?
Answer: social security

Question: Who filed separate tax returns?
Answer: married, independent applicant

Question: Who filed separate tax returns?
Answer: married parents of a dependent student

Question: What would an applicant or an applicant's parents do after the end of the requested tax year?
Answer: change in marital status

Question: Who filed an amended tax return?
Answer: applicant or parent or spouse

Question: What do you need to submit to the irs?
Answer: tax return transcript obtained from the irs

Question: What type of tax return is it?
Answer: individual

Question: What is the number on the individual tax return?
Answer: "6

Question: How can an applicant's parents request irs transcripts?
Answer: unmarried but living together.students/parents may order irs transcripts

Question: Who requires transcripts from the 2021 tax year?
Answer: students attending college during the fall 2023 and spring 2024 academic year

Question: Who requires transcripts from the 2021 tax year?
Answer: students attending college during the fall 2023 and spring 2024 academic year

Question: Who must this be requested from?
Answer: the irs

Question: How long does it take to receive a non-tax filier letter?
Answer: if after 2 weeks of requesting the non-tax filier letter you have not received confirmation

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What is available tuesday to friday 12:00 p.m.?
Answer: live chat

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What type of appointments are available on fridays?
Answer: virtual appointments

Question: What time are in-person appointments?
Answer: 8:15

Question: What time is it?
Answer: 4:45

Question: What day of the week is 9:00 a.m.?
Answer: friday

Question: What time is it?
Answer: 4:30

Question: Where is the student services center located?
Answer: 9 street & san fernando

Question: How many main sources of scholarships are there?
Answer: three

Question: What type of scholarships varies from major to major?
Answer: department based scholarships

Question: Who can you contact for more information about scholarships?
Answer: the major department office

Question: Whatvaries for each scholarship?
Answer: application requirements and deadlines

Question: To whom should a scholarship check be made payable?
Answer: san jose state university.

Question: How long does it take for funds to be posted to the student's account?
Answer: 7-10 business days

Question: What is the email address for the sjsu office?
Answer: fao@sjsu.edu

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What is available tuesday to friday 12:00 p.m.?
Answer: live chat

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What type of appointments are available on fridays?
Answer: virtual appointments

Question: What time are in-person appointments?
Answer: 8:15

Question: What time is it?
Answer: 4:45

Question: What day of the week is 9:00 a.m.?
Answer: friday

Question: What time is it?
Answer: 4:30

Question: Where is the student services center located?
Answer: 9 street & san fernando

Question: What happens on a weekly basis?
Answer: disbursement of funds

Question: How will financial aid funds be applied to student's account?
Answer: financial aid funds will apply to student's account and pay any outstanding fees owed to the university.

Question: Where can students sign up for direct deposit?
Answer: the bursar's office

Question: What may students be required to repay if units are dropped or if they are not at the minimum unit level of financial aid eligibility?
Answer: a portion, or all, of their financial aid

Question: What does not permit students to receive aid which exceeds their financial aid eligibility?
Answer: federal and state regulations

Question: When will the repayment amount be determined?
Answer: after the add/drop period has ended.

Question: What can students do with their financial aid funds?
Answer: students may request a refund for any portion of their financial aid funds

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What is available tuesday to friday 12:00 p.m.?
Answer: live chat

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What type of appointments are available on fridays?
Answer: virtual appointments

Question: What time are in-person appointments?
Answer: 8:15

Question: What time is it?
Answer: 4:45

Question: What day of the week is 9:00 a.m.?
Answer: friday

Question: What time is it?
Answer: 4:30

Question: Where is the student services center located?
Answer: 9 street & san fernando

Question: What must a student do to be eligible for a doctoral grant?
Answer: student must:doctoral students receiving a tuition-designated award (employee fee waiver, grant, or scholarship) that covers all doctorate tuition fees

Question: Who is not eligible for financial aid?
Answer: students who are auditing classes or taking classes for no credit

Question: What is the email address for the sjsu office?
Answer: fao@sjsu.edu

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What is available tuesday to friday 12:00 p.m.?
Answer: live chat

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What type of appointments are available on fridays?
Answer: virtual appointments

Question: What time are in-person appointments?
Answer: 8:15

Question: What time is it?
Answer: 4:45

Question: What day of the week is 9:00 a.m.?
Answer: friday

Question: What time is it?
Answer: 4:30

Question: Where is the student services center located?
Answer: 9 street & san fernando

Question: What protects course enrollment and delays the payment of tuition fees?
Answer: a tuition fee deferral

Question: Will a tuition fee deferral delay university housing charges?
Answer: a tuition fee deferral will not delay university housing charges.

Question: When are you responsible for your charges?
Answer: when the fee deferral is removed

Question: What type of status do you have?
Answer: financial aid

Question: Why are you dropped from a course at sjsu?
Answer: non-payment

Question: What is the email address to contact sjsu if you are dropped from a course due to non-payment?
Answer: fao@sjsu.edu

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What is available tuesday to friday 12:00 p.m.?
Answer: live chat

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What type of appointments are available on fridays?
Answer: virtual appointments

Question: What time are in-person appointments?
Answer: 8:15

Question: What time is it?
Answer: 4:45

Question: What day of the week is 9:00 a.m.?
Answer: friday

Question: What time is it?
Answer: 4:30

Question: Where is the student services center located?
Answer: 9 street & san fernando

Question: What university has received new funding through the federal higher education emergency relief fund and the state of california to provide grants to eligible students starting the summer 2021 semester?
Answer: san jose state university

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What is available tuesday to friday 12:00 p.m.?
Answer: live chat

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What type of appointments are available on fridays?
Answer: virtual appointments

Question: What time are in-person appointments?
Answer: 8:15

Question: What time is it?
Answer: 4:45

Question: What day of the week is 9:00 a.m.?
Answer: friday

Question: What time is it?
Answer: 4:30

Question: Where is the student services center located?
Answer: 9 street & san fernando

Question: What can you use financial aid towards?
Answer: sjsu approved study abroad programs

Question: What is the list of approved programs on the sjsu study abroad website?
Answer: financial aid.programs through other universities or providers arenot eligible for financial aid.a list of approved programs is found on the study abroad website.

Question: These funds would apply if what is paid to sjsu?
Answer: registration fees

Question: What is not applicable for winter session?
Answer: financial aid

Question: What kind of funds are offered for the academic year but not yet accepted?
Answer: federal direct loan funds

Question: Does financial aid apply to summer short-term programs?
Answer: financial aid does apply towards flp programs

Question: How many units must you be enrolled in to qualify for financial aid in the summer?
Answer: at least half-time units

Question: During what semester can you inquire about applying for summer financial aid?
Answer: spring semester

Question: Along with student loans, what is summer financial aid limited to?
Answer: pell grant

Question: For more information about summer aid, what should you view?
Answer: summer financial aid

Question: What type of application do you need to complete early?
Answer: fafsa or ca dream act

Question: When is the priority deadline for maximum funding?
Answer: march

Question: What do you need to do in order to be considered for financial aid at sjsu?
Answer: watch your to-do list in your sjsu portal for any additional documents that the financial aid and scholarship office may need for further verification.

Question: What link will you need to use to accept loans for the academic year?
Answer: accept/decline awards link of your portal.

Question: What type of scholarship application opens for each academic year in january?
Answer: spartan

Question: In addition to your department, where else can you find scholarships?
Answer: private organizations

Question: What type of scholarships are available at sjsu?
Answer: study abroad scholarships.

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What is available tuesday to friday 12:00 p.m.?
Answer: live chat

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What type of appointments are available on fridays?
Answer: virtual appointments

Question: What time are in-person appointments?
Answer: 8:15

Question: What time is it?
Answer: 4:45

Question: What day of the week is 9:00 a.m.?
Answer: friday

Question: What time is it?
Answer: 4:30

Question: Where is the student services center located?
Answer: 9 street & san fernando

Question: What is subtracted from the amount borrowed?
Answer: origination fees

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What is available tuesday to friday 12:00 p.m.?
Answer: live chat

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What type of appointments are available on fridays?
Answer: virtual appointments

Question: What time are in-person appointments?
Answer: 8:15

Question: What time is it?
Answer: 4:45

Question: What day of the week is 9:00 a.m.?
Answer: friday

Question: What time is it?
Answer: 4:30

Question: Where is the student services center located?
Answer: 9 street & san fernando

Question: What does it mean when parental information is considered in determining a student's eligibility for financial aid?
Answer: parental information is considered in determining a student's eligibility for financial aid.

Question: Who is considered dependent?
Answer: any student under age 24

Question: How is forbearance given?
Answer: at the lender's (or holder of the loan) discretion

Question: What happens even if fore bearance is granted?
Answer: interest continues to acrrue

Question: What is the email address for the sjsu office?
Answer: fao@sjsu.edu

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What is available tuesday to friday 12:00 p.m.?
Answer: live chat

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What type of appointments are available on fridays?
Answer: virtual appointments

Question: What time are in-person appointments?
Answer: 8:15

Question: What time is it?
Answer: 4:45

Question: What day of the week is 9:00 a.m.?
Answer: friday

Question: What time is it?
Answer: 4:30

Question: Where is the student services center located?
Answer: 9 street & san fernando

Question: What laws prohibit the financial aid and scholarship office from disclosing your financial aid information without your authorization?
Answer: federal privacy laws protecting your educational records

Question: What is the email address for the sjsu office?
Answer: fao@sjsu.edu

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What is available tuesday to friday 12:00 p.m.?
Answer: live chat

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What type of appointments are available on fridays?
Answer: virtual appointments

Question: What time are in-person appointments?
Answer: 8:15

Question: What time is it?
Answer: 4:45

Question: What day of the week is 9:00 a.m.?
Answer: friday

Question: What time is it?
Answer: 4:30

Question: Where is the student services center located?
Answer: 9 street & san fernando

Question: What do you need to know about taxes if you've never worked before?
Answer: taxes are withheld on each and every dollar that you make.

Question: Where can you find a more detailed description of deductions specifically related to california?
Answer: california tax service center

Question: What is the email address for the sjsu office?
Answer: fao@sjsu.edu

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What is available tuesday to friday 12:00 p.m.?
Answer: live chat

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What type of appointments are available on fridays?
Answer: virtual appointments

Question: What time are in-person appointments?
Answer: 8:15

Question: What time is it?
Answer: 4:45

Question: What day of the week is 9:00 a.m.?
Answer: friday

Question: What time is it?
Answer: 4:30

Question: Where is the student services center located?
Answer: 9 street & san fernando

Question: What can affect your eligibility to receive federal student financial aid?
Answer: a federal or state drug conviction for possession, sale, or conspiring to sell illegal drugs

Question: What is the email address for the sjsu office?
Answer: fao@sjsu.edu

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What is available tuesday to friday 12:00 p.m.?
Answer: live chat

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What type of appointments are available on fridays?
Answer: virtual appointments

Question: What time are in-person appointments?
Answer: 8:15

Question: What time is it?
Answer: 4:45

Question: What day of the week is 9:00 a.m.?
Answer: friday

Question: What time is it?
Answer: 4:30

Question: Where is the student services center located?
Answer: 9 street & san fernando

Question: Who gives you access to paper checks, debit cards, and credit cards?
Answer: banks and credit unions

Question: Along with overdraft fees, check fees, and maintenance fees, what type of fees are typical?
Answer: debit card

Question: What do you not want to do to your bank account?
Answer: overdraft

Question: If you prefer to bank in person, what kind of locations might make sense?
Answer: convenient locations

Question: What type of service should your bank offer if you prefer to bank online?
Answer: electronic check deposit.

Question: What will most of your financial transactions be made with?
Answer: your checking account

Question: How can you access these funds?
Answer: checks, atm cards, or your debit card

Question: What type of accounts don't typically offer interest?
Answer: checking accounts

Question: Why are these accounts not as accessible as a checking account?
Answer: the funds in these accounts are not typically as accessible as that of a checking account

Question: How many withdrawals per month are you limited to?
Answer: 6 withdrawals per month

Question: How can you avoid penalties for withdrawing too many times?
Answer: avoid penalties for withdrawing too many times by only withdrawing for emergencies or when you saved up for a particular goal.

Question: What do you use to authorize a purchase?
Answer: pin number

Question: What type of card should you be careful with?
Answer: debit card

Question: If you dont have enough funds to pay the charge, the bank may charge you what type of fee?
Answer: overdraft

Question: What are similar to debit cards but can only be used at an atm?
Answer: atm cards

Question: What are essentially the paper version of a debit card?
Answer: checks

Question: What will you do instead of a pin?
Answer: sign your name

Question: What are the following grants?
Answer: aid issued by the united states government

Question: Does each federal grant have specific requirements?
Answer: each federal grant has specific requirements.to be eligible for a state grant, recipients must be a resident of the state of california

Question: In addition to residency status, what else does each grant have?
Answer: specific requirements

Question: What are the links for more details?
Answer: see links below

Question: What is the email address for the sjsu office?
Answer: fao@sjsu.edu

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What is available tuesday to friday 12:00 p.m.?
Answer: live chat

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What type of appointments are available on fridays?
Answer: virtual appointments

Question: What time are in-person appointments?
Answer: 8:15

Question: What time is it?
Answer: 4:45

Question: What day of the week is 9:00 a.m.?
Answer: friday

Question: What time is it?
Answer: 4:30

Question: Where is the student services center located?
Answer: 9 street & san fernando

Question: What is currently blocked due to court action?
Answer: loan forgiveness

Question: What is currently closed?
Answer: applications

Question: What happens if you've already applied?
Answer: blocked

Question: What department of the u.s. does president biden, vice president harris, and vice president biden belong to?
Answer: department of education

Question: What did the department of education announce as pandemic-related support expires?
Answer: three-part plan to help working and middle-class federal student loan borrowers transition back to regular payment

Question: What does this plan include?
Answer: loan forgiveness

Question: What do borrowers and families may be asking themselves?
Answer: many borrowers and families may be asking themselves what do i have to do to claim this relief?

Question: Who is reducing interest rates to 0% and suspending payments on federal direct stafford loans?
Answer: department of education

Question: When does the loan forgiveness plan take effect?
Answer: march 13, 2020 to 60 days after the supreme court makes a decision on loan the biden loan forgiveness plan

Question: What types of loans are not included in the loans include?
Answer: perkins, private, or any older ffel type loans

Question: What is the name of the website that provides information about student aid?
Answer: federal student aid

Question: What will you find for more specific questions?
Answer: detailed faq

Question: What must a student have to be eligible for financial aid?
Answer: no-outstanding debts

Question: What department has a direct loan servicing center?
Answer: department of education

Question: How many days after your last date of attendance at sjsu are you required to complete an exit loan counseling session?
Answer: sixty (60) days

Question: What does loan consolidation allow you to do?
Answer: refinance any or all eligible outstanding federal student loans

Question: How long is the repayment period for a loan consolidation?
Answer: up to 30 years.

Question: What is the email address for the sjsu office?
Answer: fao@sjsu.edu

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What is available tuesday to friday 12:00 p.m.?
Answer: live chat

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What type of appointments are available on fridays?
Answer: virtual appointments

Question: What time are in-person appointments?
Answer: 8:15

Question: What time is it?
Answer: 4:45

Question: What day of the week is 9:00 a.m.?
Answer: friday

Question: What time is it?
Answer: 4:30

Question: Where is the student services center located?
Answer: 9 street & san fernando

Question: What does seog stand for?
Answer: federal supplemental educational opportunity grant

Question: Who is given priority for this program?
Answer: students with the lowest efc and the earliest fafsa application dates.

Question: What is the email address for the sjsu office?
Answer: fao@sjsu.edu

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What is available tuesday to friday 12:00 p.m.?
Answer: live chat

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What type of appointments are available on fridays?
Answer: virtual appointments

Question: What time are in-person appointments?
Answer: 8:15

Question: What time is it?
Answer: 4:45

Question: What day of the week is 9:00 a.m.?
Answer: friday

Question: What time is it?
Answer: 4:30

Question: Where is the student services center located?
Answer: 9 street & san fernando

Question: What is san jose state university the founding institution of?
Answer: california state university

Question: What organization have we partnered with to expand access to affordable higher education opportunities?
Answer: the amazon career choice program

Question: What does the amazon career choice program empower employees to do?
Answer: learn new skills for career success at amazon or elsewhere

Question: What will sjsu provide hourly amazon employees with?
Answer: best-in-class support

Question: How many colleges does amazon have?
Answer: eight

Question: How many programs of study are offered by sjsu online?
Answer: more than 140

Question: How can associates access the information about the amazon associate program?
Answer: associates can also access the information via their a to z app > resources> career choice.email:

Question: What is the email address for the amazon associate program?
Answer: fao@sjsu.edu

Question: At what time does live chat run from tuesday to friday?
Answer: 12:00

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What type of appointments are available on fridays?
Answer: virtual appointments

Question: What time are in-person appointments?
Answer: 8:15

Question: What time is it?
Answer: 4:45

Question: What day of the week is 9:00 a.m.?
Answer: friday

Question: What time is it?
Answer: 4:30

Question: Where is san jose state university located?
Answer: one washington square

Question: What should you not pay for when searching for scholarships?
Answer: financial assistance

Question: Where can you find helpful information on filing your fafsa?
Answer: nerd scholar

Question: How many financial aid programs does nerd scholar search for scholarships from?
Answer: over 10,000

Question: What is a way to save $2,000?
Answer: match fund

Question: What is scholarships.com?
Answer: free college scholarship search & financial aid information resource

Question: What is the name of the scholarship program that provides scholarships to immigrant youth?
Answer: masters.thedream.us

Question: What is the email address for thompson grants?
Answer: fao@sjsu.edu

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What is available tuesday to friday 12:00 p.m.?
Answer: live chat

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What type of appointments are available on fridays?
Answer: virtual appointments

Question: What time are in-person appointments?
Answer: 8:15

Question: What time is it?
Answer: 4:45

Question: What day of the week is 9:00 a.m.?
Answer: friday

Question: What time is it?
Answer: 4:30

Question: Where is the student services center located?
Answer: 9 street & san fernando

Question: What exemption did the passage of california assembly bill540 establish for certain out-of-state students and undocumented students?
Answer: non-resident tuition

Question: What must a student meet in order to qualify for state and institutional aid?
Answer: 540 requirements

Question: What must a student complete and submit in order to begin the review of eligibility?
Answer: [pdf](california non-resident tuition exemption request form)

Question: Why must students complete and submit the ab 540 affidavit?
Answer: in order to begin the review of eligibility

Question: Where is the form submitted?
Answer: the office of the registrar

Question: What should students routinely view their mysjsu for any additional paperwork needed to complete their application?
Answer: students should also routinely view their mysjsu for any additional paperwork needed to complete their application.

Question: Who can apply for non-state funded scholarships?
Answer: students who qualify under ab 540

Question: Where can students find more information on scholarships?
Answer: scholarships web page

Question: What does ab 131 allow students to apply for?
Answer: state-funded financial aid

Question: At what university could a student be eligible for grants?
Answer: san jose state university,

Question: How many students at sjsu who complete the dream act application will be considered for funding?
Answer: ab 540 students at sjsu who complete the dream act application will be considered for funding.

Question: How long does it take to receive an acknowledgement letter?
Answer: one to two weeks

Question: Are immigrants or citizens living in the u.s.?
Answer: citizens

Question: Are you required to be registered with what type of service?
Answer: selective

Question: What is the name of the United States?
Answer: u.s

Question: How long does it take for citizens to register?
Answer: within 30 days of turning 18

Question: What is not part of the department of defense?
Answer: the selective service system

Question: What has the selective service system not done in the past?
Answer: collected or shared any information which would indicate a man's immigration status, either documented or undocumented

Question: Is the selective service system relevant or irrelevant to the registration requirement?
Answer: irrelevant

Question: What is there to share with anyone about a student's daca status?
Answer: no immigration data

Question: What has no affect on a student's financial aid eligibility?
Answer: a student's daca status

Question: Where is the latest information regarding daca posted?
Answer: resources for undocuments students website.a joint press release from the california department of education (cde) and the california student aid commission

Question: What remains legal in california regardless of what happens at the federal level?
Answer: state financial aid for dreamers

Question: What type of students are not eligible for financial aid?
Answer: auditing classes or taking classes for "no credit"

Question: What are students entitled to receive prior to the payment due date?
Answer: a repayment schedule

Question: What will a student receive upon completion of their loan repayment?
Answer: letter of acknowledgment

Question: How long will it take to repay a loan?
Answer: 10 to 25 years

Question: What is a repayment plan for?
Answer: a list of repayment options.

Question: What happens to the interest that accrues during the forbearance period?
Answer: you will still be responsible for any interest that accrues during the forbearance period, but you may be able to pay it later

Question: What is a temporary suspension of loan payments called?
Answer: deferment

Question: What do you need to submit to the direct loan servicing center?
Answer: deferment request

Question: How long can it take to process a deferment?
Answer: 30 days

Question: How long do you have to make your payments until you receive notice that your deferment has been approved?
Answer: you must keep making your payments

Question: Where can you find more information on forbearance and deferment?
Answer: www.studentlns.gov.

Question: What will not be offered on any direct loan with a first disbursement date after july 1, 2012?
Answer: the up-front interest rebate that was provided to dl borrowers at the time of loan disbursement

Question: Who are the only authorized interest rate reductions for?
Answer: those borrowers who agree to have their payments automatically electronically debited.

Question: What are some examples of loans that this can hurt?
Answer: cars, a home,

Question: What may happen to your eligibility for financial aid until the delinquency is cleared?
Answer: you may lose eligibility for further financial aid, deferments and forbearances

Question: What happens when no payment is made for 270 days?
Answer: default

Question: What is the email address to contact sjsu in the event of a default on a loan?
Answer: fao@sjsu.edu

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What is available tuesday to friday 12:00 p.m.?
Answer: live chat

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What type of appointments are available on fridays?
Answer: virtual appointments

Question: What time are in-person appointments?
Answer: 8:15

Question: What time is it?
Answer: 4:45

Question: What day of the week is 9:00 a.m.?
Answer: friday

Question: What time is it?
Answer: 4:30

Question: Where is the student services center located?
Answer: 9 street & san fernando

Question: In what tax year are financial aid awards based?
Answer: 2020

Question: What may happen if your 2020 tax year information does not accurately represent your current financial situation?
Answer: your 2020 tax year information may not accurately represent your current financial situation.

Question: Are all students eligible for financial assistance at sjsu?
Answer: not all circumstances will be eligible for consideration, and not all appeals will result in additional financial assistance.

Question: What is the maximum increase per academic year that can be considered?
Answer: $10,000

Question: What is the email address to send a receipt to?
Answer: fao@sjsu.edu

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What is available tuesday to friday 12:00 p.m.?
Answer: live chat

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What type of appointments are available on fridays?
Answer: virtual appointments

Question: What time are in-person appointments?
Answer: 8:15

Question: What time is it?
Answer: 4:45

Question: What day of the week is 9:00 a.m.?
Answer: friday

Question: What time is it?
Answer: 4:30

Question: Where is the student services center located?
Answer: 9 street & san fernando

Question: How many types of financial aid are available for students at san jose state university?
Answer: four

Question: What is the policy of the financial aid and scholarship office to first award all grant or scholarship aid?
Answer: not supported.it is the policy of the financial aid and scholarship office to first award all grant or scholarship aid

Question: What will be awarded if a student is not eligible for grants or scholarships?
Answer: loans or work-study

Question: What can a student apply for if they are not eligible for federal or state aid?
Answer: direct unsubsidized stafford loan

Question: What is a federal direct plus loan?
Answer: parents of dependent students may apply for a federal direct plus (parent) loan

Question: What is the email address for the sjsu office?
Answer: fao@sjsu.edu

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What is available tuesday to friday 12:00 p.m.?
Answer: live chat

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What type of appointments are available on fridays?
Answer: virtual appointments

Question: What time are in-person appointments?
Answer: 8:15

Question: What time is it?
Answer: 4:45

Question: What day of the week is 9:00 a.m.?
Answer: friday

Question: What time is it?
Answer: 4:30

Question: Where is the student services center located?
Answer: 9 street & san fernando

Question: What should you do if you're not sure how to apply for financial aid?
Answer: don't worry

Question: How many steps to financial aid are there?
Answer: seven steps

Question: Where are we located?
Answer: student services center

Question: What is the email address for the sjsu office?
Answer: fao@sjsu.edu

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What is available tuesday to friday 12:00 p.m.?
Answer: live chat

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What type of appointments are available on fridays?
Answer: virtual appointments

Question: What time are in-person appointments?
Answer: 8:15

Question: What time is it?
Answer: 4:45

Question: What day of the week is 9:00 a.m.?
Answer: friday

Question: What time is it?
Answer: 4:30

Question: Where is the student services center located?
Answer: 9 street & san fernando

Question: What provides grants, counseling and tutorial services to low-income undergraduate students?
Answer: educational opportunity program(eop)

Question: What is the email address for the educational opportunity program?
Answer: fao@sjsu.edu

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What is available tuesday to friday 12:00 p.m.?
Answer: live chat

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What type of appointments are available on fridays?
Answer: virtual appointments

Question: What time are in-person appointments?
Answer: 8:15

Question: What time is it?
Answer: 4:45

Question: What day of the week is 9:00 a.m.?
Answer: friday

Question: What time is it?
Answer: 4:30

Question: Where is the student services center located?
Answer: 9 street & san fernando

Question: What is the email address for the sjsu office?
Answer: fao@sjsu.edu

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What is available tuesday to friday 12:00 p.m.?
Answer: live chat

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What type of appointments are available on fridays?
Answer: virtual appointments

Question: What time are in-person appointments?
Answer: 8:15

Question: What time is it?
Answer: 4:45

Question: What day of the week is 9:00 a.m.?
Answer: friday

Question: What time is it?
Answer: 4:30

Question: Where is the student services center located?
Answer: 9 street & san fernando

Question: What is an opportunity to help you pay for school?
Answer: financial aid

Question: How many steps to financial aid are there?
Answer: seven steps

Question: What will this provide you with an overview of?
Answer: the various steps you need to complete to apply for and receive aid, as well as links to other sections of the website

Question: Where are we located?
Answer: student services center

Question: What is the email address for the sjsu office?
Answer: fao@sjsu.edu

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What is available tuesday to friday 12:00 p.m.?
Answer: live chat

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What type of appointments are available on fridays?
Answer: virtual appointments

Question: What time are in-person appointments?
Answer: 8:15

Question: What time is it?
Answer: 4:45

Question: What day of the week is 9:00 a.m.?
Answer: friday

Question: What time is it?
Answer: 4:30

Question: Where is the student services center located?
Answer: 9 street & san fernando

Question: What may a sar contain?
Answer: instructions to make corrections

Question: How long does it take for the financial aid and scholarship office to receive your updated data?
Answer: 2 weeks

Question: The letter provides information on what?
Answer: the financial aid awarding process

Question: What does DOE stand for?
Answer: department of education

Question: Who is required to submit documents?
Answer: students selected for verification

Question: Who will assign documents to your to do list?
Answer: various departments

Question: What is the priority deadline to be considered for maximum funding?
Answer: all requested financial aid documents must be received by4:30 p.m.

Question: What happens after the priority deadline?
Answer: we will accept and process verification documents

Question: What must be done to qualify for a tuition fee deferral?
Answer: students selected for verification must complete all requested financial aid documents

Question: What will students not selected for verification receive if their financial aid application is completed?
Answer: a tuition fee deferral

Question: What is temporary and removed the second week of the semester?
Answer: tuition fee deferral

Question: What does not defer housing charges?
Answer: tuition fee deferral

Question: What are students encouraged to enroll in?
Answer: direct deposit

Question: How to enroll in ere funds?
Answer: direct deposit

Question: How to enroll in ere funds?
Answer: direct deposit

Question: Who provides information on payment and refunds?
Answer: bursar's office

Question: What is the email address for the sjsu office?
Answer: fao@sjsu.edu

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What is available tuesday to friday 12:00 p.m.?
Answer: live chat

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What type of appointments are available on fridays?
Answer: virtual appointments

Question: What time are in-person appointments?
Answer: 8:15

Question: What time is it?
Answer: 4:45

Question: What day of the week is 9:00 a.m.?
Answer: friday

Question: What time is it?
Answer: 4:30

Question: Where is the student services center located?
Answer: 9 street & san fernando

Question: What is awarded to students based on financial need?
Answer: the federal pell grant

Question: What does the pell grant provide a foundation upon which other aid is awarded?
Answer: the pell grant provides a foundation upon which other aid can be awarded.

Question: What must be done by students enrolled less than full-time?
Answer: students enrolled less than full-time (12 units)must inform the financial aid and scholarship office by submitting the student information update form.

Question: What happens when a student reaches their 12th full-time semester or 6 years?
Answer: no longer eligible for the pell grant.students can view their pell grant usage history with the department of education.

Question: What is the email address for the sjsu office?
Answer: fao@sjsu.edu

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What is available tuesday to friday 12:00 p.m.?
Answer: live chat

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What type of appointments are available on fridays?
Answer: virtual appointments

Question: What time are in-person appointments?
Answer: 8:15

Question: What time is it?
Answer: 4:45

Question: What day of the week is 9:00 a.m.?
Answer: friday

Question: What time is it?
Answer: 4:30

Question: Where is the student services center located?
Answer: 9 street & san fernando

Question: What are available for up to four years to students pursuing a bachelor's degree?
Answer: cal grant a and b awards

Question: What is the email address for sjsu?
Answer: fao@sjsu.edu

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What is available tuesday to friday 12:00 p.m.?
Answer: live chat

Question: What time is it at 4:00 p.m.?
Answer: 4:00

Question: What type of appointments are available on fridays?
Answer: virtual appointments

Question: What time are in-person appointments?
Answer: 8:15

Question: What time is it?
Answer: 4:45

Question: What day of the week is 9:00 a.m.?
Answer: friday

Question: What time is it?
Answer: 4:30

Question: Where is the student services center located?
Answer: 9 street & san fernando

